<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="9bab53a02593423437540c8ac9802fde" category="paragraph">A versão inicial inclui a capacidade de usar o consultor de migração da VMware para analisar as configurações atuais da máquina virtual em ambientes vSphere locais e gerar um plano para implantar layouts de VM recomendados no VMware Cloud na AWS e usar sistemas de arquivos personalizados do Amazon FSX for NetApp ONTAP como datastores externos.</block>
  <block id="a268e8a21767df1e979dcf4c47b6f464" category="doc">Migrar para o Amazon EC2</block>
  <block id="2792e29ba30bdded6461ac9b9f0816a4" category="doc">Aprimoramentos do VMware Migration Advisor</block>
  <block id="d738890a4c9a0f96c08ae0ba66a626a1" category="inline-link">Crie um plano de implantação para o Amazon EC2 usando o consultor de migração</block>
  <block id="2dbb83c0d88f8aa5c12c5445b2b248ee" category="paragraph"><block ref="2dbb83c0d88f8aa5c12c5445b2b248ee" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="495f22292688acea8c30ad6ad16b09d3" category="summary">Você pode usar o script de coletor de VM do consultor de migração ou RVTools para capturar suas configurações atuais de VM. Recomendamos que você use o script de coletor de VM do consultor de migração porque ele reúne dados de configuração e desempenho da VM para o plano mais preciso.</block>
  <block id="c423127be094663f098066c3efa8a37a" category="open-title">Use o script de coletor de VM do consultor de migração</block>
  <block id="e7bc9976408bfbd315fb5cead8d7c4e2" category="paragraph">O script de coletor de VM do consultor de migração do NetApp reúne informações de configuração de VM do vCenter semelhantes ao que o RVTools coleta, no entanto, ele captura dados atuais de desempenho de VM para fornecer estatísticas reais de leitura e gravação de IOPS e taxa de transferência.</block>
  <block id="008d8f4c73b65286fe403c16e1624b81" category="paragraph">Você precisa iniciar o consultor de migração para copiar o script de coletor de VM do consultor de migração da janela do Codebox.</block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="paragraph-title">Antes de começar</block>
  <block id="e1d2996b93191c5688a74299834edf26" category="paragraph">O sistema onde você estará executando o script coletor deve atender aos seguintes requisitos:</block>
  <block id="0c4645754fcdfe7cca6f59f6d9404062" category="inline-link">Documentação do Microsoft PowerShell</block>
  <block id="c4b8ed9b28e6ddd2c9ef5d29cea79093" category="list-text">O Microsoft PowerShell 7,0 ou posterior deve estar instalado. Consulte<block ref="3bcd12783e3a1f59d5d004057b3692c3" category="inline-link-rx"></block> se você precisar instalar o PowerShell.</block>
  <block id="0d5127f7ee302061e40242ba37db8061" category="inline-link">Documentação do VMware PowerCLI</block>
  <block id="2a90e2cfe9bf4b6ecdc1218b5e9e89ce" category="list-text">O VMware PowerCLI deve estar instalado. Consulte o<block ref="ff5166a0861cd610082cc0f8476803ff" category="inline-link-rx"></block> se você precisar instalar o PowerCLI.</block>
  <block id="e6137ecdf6ebd5bc847812c9dbb3684e" category="list-text">A verificação do certificado SSL deve ser desativada.</block>
  <block id="d334c68ce1d93dc967147b543a0f7eb5" category="list-text">O PowerShell deve permitir a execução de scripts não assinados.</block>
  <block id="3650e2eb7f7794332db7036831f768dd" category="paragraph">Observe que se você planeja capturar estatísticas de longo prazo de suas VMs (estatísticas diárias), você deve ter ativado estatísticas de nível 3 ou superior no console de gerenciamento do vSphere (ambiente de gerenciamento VMware).</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Passos</block>
  <block id="7733cfea4c10d8edbae71f745c8adcc4" category="list-text">Selecione *criar um novo plano de implantação*, selecione a opção *Use o consultor de migração VMware data Collector* e selecione *Next*.</block>
  <block id="7797697bf5f4b38c4de3f12c9a5194ac" category="paragraph">A página *Prepare for VMware Cloud on AWS Migration* é exibida.</block>
  <block id="f383f073a6edf7564d29459bef094282" category="inline-image-macro">o botão de transferência</block>
  <block id="a064715cfe4e3e4a214bc84cf0551160" category="inline-image-macro">o botão copy (cópia)</block>
  <block id="219834f22347449944becd8d5c8939be" category="list-text">Na janela Codebox, selecione <block ref="a800f53f7ef8a18e067b4b267fa3a526" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>para salvar o script coletor VM do consultor de migração (chamado "list-VMs.ps1") no sistema de destino ou <block ref="4b7dbf915ce902400e3f4172621123eb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>selecione para copiar o script para que você possa colá-lo no sistema apropriado.</block>
  <block id="05e3a2cbedde64e89634c5de47649970" category="list-text">Siga estas etapas para capturar as configurações de suas VMs atuais:</block>
  <block id="35fc8aad1c96a506870619b99b225bd3" category="list-text">Faça login no sistema em que você baixou o coletor de dados, no qual o PowerShell e o PowerCLI estão instalados.</block>
  <block id="ea290aa0b4fc7a1e5e3a3d4108b40f29" category="list-text">Conete-se ao seu servidor VMware vCenter executando o seguinte comando:</block>
  <block id="8283e4c9758f438b06e1efdea761629b" category="paragraph">Substitua o &lt;server_IP&gt; pelo endereço IP ou nome do host do seu servidor VMware.</block>
  <block id="d33a9cde7de06ccdf8aba953dd2aeb0d" category="list-text">Execute o script de coletor de dados que você baixou e especifique a opção de coleta de dados para estatísticas de VM "diárias" ou "horárias".</block>
  <block id="5976be1a3647c1d1d6df4ce77cd4c6de" category="paragraph">local:</block>
  <block id="f463cab33838fd5d10abccaf72330f35" category="list-text">*True* coleta IOPS e dados de throughput nas últimas 24 horas com intervalos de 5 minutos</block>
  <block id="14b13715e39f4ef8d6e21c37afc154b7" category="list-text">*False* coleta dados de IOPS e throughput para as últimas 1 horas com intervalos de 20 segundos.</block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Resultado</block>
  <block id="8109466383788459676a9b2ec067ebe7" category="paragraph">O script produz um arquivo compactado com um carimbo de data/hora no nome no diretório de trabalho atual. O arquivo .zip contém uma lista de todas as VMs e suas propriedades, juntamente com seus IOPS e dados de taxa de transferência.</block>
  <block id="3f8f9b99b287380b37d3886a9f7e40f7" category="open-title">Use o software RVTools</block>
  <block id="18498b95c15ee1034dbf55a71b7c7b9d" category="paragraph">O RVTools é um aplicativo do Windows que interage com o vCenter e o VMware ESX Server (5.x a 8,0) para capturar informações sobre seus ambientes virtuais VMware. Ele reúne informações sobre VMs, CPU, memória, discos, clusters, hosts ESX, datastores e muito mais. Você pode exportar essas informações para um arquivo xlsx para usar com o consultor de migração.</block>
  <block id="344899ab535d99090285d73527e8b852" category="inline-link">Saiba mais sobre RVTools</block>
  <block id="707b583376def9edad1fc8a7199124ea" category="paragraph"><block ref="707b583376def9edad1fc8a7199124ea" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5525d9548d578c70365c720a2035b2fa" category="inline-link">Site da RVTools</block>
  <block id="13613d07869f39104d3c7dc70d0a584e" category="list-text">Baixe e instale o RVTools 4.4.2 ou superior de<block ref="c7c9965d016bc084e3044c04ae01ffcd" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="93768280696f91c787d919221b25e927" category="list-text">Inicie o RVTools e faça login no vCenter Server de destino.</block>
  <block id="1121913c71bf9c4dfefecfd1802408c4" category="paragraph">Isso capturará informações sobre esse vCenter Server.</block>
  <block id="418e7e2732f5b077d0a55b9086325810" category="list-text">Exporte suas informações da VMware para um arquivo xlsx ou xls.</block>
  <block id="1abe5a39abd90cfac9ffa06b90b781c1" category="inline-link">Documentação do RVTools</block>
  <block id="10ffe7f124f69e3702ce69e56c43925c" category="paragraph">Consulte o capítulo sobre "parâmetros de linha de comandos" na<block ref="cd808e8fbbf761268520721bfefac00c" category="inline-link-rx"></block> para obter mais detalhes.</block>
  <block id="67ec8486a529d78b43140379c2ad7aff" category="paragraph">O arquivo xlsx ou xls que contém os resultados é salvo no diretório de trabalho.</block>
  <block id="58eaebf972358f1cf03d386a4ade1a0f" category="paragraph-title">O que se segue?</block>
  <block id="bf9f27fc21322ff6302a870d86e2e722" category="inline-link-macro">Crie um plano de implantação do Amazon EC2 usando o consultor de migração</block>
  <block id="414196819b55791be7e7314c3ef3e1cb" category="paragraph"><block ref="256f57bc6446332fd4641ea86650235a" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="29f021e47d424b1dde8f4e01c9c530a8" category="inline-link-macro">Saiba como usar um plano existente para criar um novo plano</block>
  <block id="b16e57a351e118b35fdca27cf5d83661" category="paragraph">Se você planeja implantar um novo sistema com base em um plano de implantação existente que você salvou localmente anteriormente, você pode ignorar esta etapa e selecionar o plano de implantação existente. <block ref="d2cbff8d3a997fc87993c98dd8782aa2" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="f04f84e2375dd70545e2146f2d203aa3" category="paragraph">A página principal do VMware Migration Advisor é exibida.</block>
  <block id="1638657861eed27566f94f3aac3cd641" category="paragraph">O script produz um arquivo CSV chamado<block ref="d79e984209d9daa189a55436e4ddcc1c" prefix=" " category="inline-code"></block> no diretório de trabalho atual. O arquivo CSV contém uma lista de todas as VMs e suas propriedades, juntamente com seus IOPS e dados de taxa de transferência.</block>
  <block id="0c9cddf33e5d4dde0908a43c0281f4c9" category="inline-link-macro">Crie um plano de implantação do VMware Cloud on AWS usando o consultor de migração</block>
  <block id="4768fe1dcba86ded88bcf4933b3796e9" category="paragraph"><block ref="a42505b35c6e27042bbc626caf0dab0e" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="a409bb04787a5ddb8911b653d035c75e" category="summary">Depois de implantar um sistema de arquivos FSX for ONTAP, você precisa conetar esse sistema à sua infraestrutura da AWS. Seu SDDC oferece opções de rede para se conetar ao sistema de arquivos FSX for ONTAP usando o recurso de peering VPC para estender a conetividade de rede para os volumes de armazenamento NFS externos.</block>
  <block id="07413029412abf4b07d59a7418a48d98" category="doc">Conete seus sistemas de arquivos do FSX for ONTAP ao VMware Cloud na AWS</block>
  <block id="ff8452c1f30c7c23563874f41490c4aa" category="paragraph">Depois de implantar os sistemas de arquivos do FSX for ONTAP, você precisa conetar esse sistema à sua infraestrutura da AWS. Seu data center definido por software (SDDC) oferece opções de rede para se conetar ao sistema de arquivos FSX for ONTAP usando o recurso de peering VPC para estender a conetividade de rede aos volumes de armazenamento NFS externos.</block>
  <block id="36789903991e7a805b64dce62ee3cb41" category="inline-link">Consulte a documentação do peering Amazon VPC para obter detalhes</block>
  <block id="3f44cc30db3785a317875ea3b608f92d" category="paragraph"><block ref="3f44cc30db3785a317875ea3b608f92d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="35e4dc1372c9892d7d45c118016255bf" category="paragraph">O diagrama a seguir mostra como usar o peering VPC para conetar clusters SDDC de zona de disponibilidade única (AZ) ao FSX for ONTAP single-AZ implantações.</block>
  <block id="40c5156ee08f8bf4b4ba3c18de0844d9" category="inline-image-macro">Um diagrama mostrando como usar o peering de VPC para conetar clusters SDDC de uma única AZ ao FSX for ONTAP.</block>
  <block id="9d06593ee15f520ce9a945a1bbad4daf" category="paragraph"><block ref="9d06593ee15f520ce9a945a1bbad4daf" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="6dab83facb5fd4298e37906481e1055b" category="doc">Implante o sistema de arquivos FSX for ONTAP recomendado</block>
  <block id="4b4cbcf57cb0bd98e4741d1d43b22196" category="list-title">Requisitos para implantações no VMware Cloud na AWS</block>
  <block id="7e1f47394f042a5680b207362e9dbb16" category="list-text">Você precisa estar usando o VMware Cloud no AWS Software-Defined Data Center (SDDC) versão 1,20 ou superior para implantar o FSX para sistemas de arquivos ONTAP.</block>
  <block id="3cc79e4bc7d6bf8c61765b69d71a1967" category="list-text">Você não deve implantar o sistema de arquivos FSX for ONTAP na mesma VPC usada durante a implantação do SDDC. Em vez disso, você deve implantá-lo em uma nova Amazon VPC que você possui para habilitar a integração do VMware Cloud no AWS com o Amazon FSX for NetApp ONTAP.</block>
  <block id="4c140f9dee411d36eaecae373e42714d" category="list-text">Você deve implantar o sistema de arquivos FSX for ONTAP na mesma região da AWS que o seu SDDC.</block>
  <block id="83485d5de9840078428e4e90581100d8" category="list-text">Na parte inferior da página *Plano de revisão*, selecione *implantar* e a página criar um sistema de arquivos FSX for ONTAP é exibida.</block>
  <block id="c62464e42e0351f87df4c1af5e9e9eae" category="paragraph">A maioria dos campos que definem seu sistema de arquivos FSX for ONTAP são preenchidos com base nas informações fornecidas, mas existem alguns campos que você precisa preencher nesta página.</block>
  <block id="132fcccbd763cde9c55e108cdadfd0fd" category="inline-link">Veja o que essas duas opções oferecem</block>
  <block id="fd2398aa4da3ccd407e0f45bfe6e2c78" category="paragraph">Você pode usar a opção criação rápida ou criação avançada. Advanced Create oferece alguns parâmetros de armazenamento adicionais que você pode personalizar.<block ref="58902a26384717a6f0eddfec6bc4cb67" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="6067baf4cdc27f6050d51b12f15fc3e1" category="list-text">*Nome do sistema de arquivos*: Digite o nome que você deseja usar para este sistema de arquivos FSX for ONTAP.</block>
  <block id="359e1e6f7c29e9b4dac5878404beab8e" category="list-text">*Tags*: Opcionalmente, você pode adicionar tags para categorizar este sistema de arquivos FSX for ONTAP.</block>
  <block id="f6da2acef7db3c4a718d343f3dfe3c4c" category="list-text">Na secção "rede e segurança", introduza as seguintes informações:</block>
  <block id="7d41d89314fd1a2df6210e91f6da55a7" category="list-text">*Região e VPC*: Selecione a região e a VPC onde o sistema de arquivos FSX for ONTAP será implantado.</block>
  <block id="8c762f17b3d2ee1292e4c6d599e3c4f4" category="paragraph">Se você estiver implantando no VMware Cloud na AWS, certifique-se de implantá-lo em uma VPC diferente da VPC onde o VMware Cloud on AWS é implantado.</block>
  <block id="d7b999322a22682588eba6652df7e969" category="list-text">*Grupo de segurança*: Ao usar a opção *criação avançada*, você pode selecionar o grupo de segurança padrão para a VPC do FSX for ONTAP para que todo o tráfego possa acessar o sistema de arquivos FSX for ONTAP.</block>
  <block id="955565afef9175d40dc796c8c08484e8" category="paragraph">Você pode adicionar uma regra de entrada que restringe o que outros serviços da AWS podem acessar o sistema de arquivos FSX for ONTAP. Isso bloqueará a quantidade de serviços que estão abertos. Estas são as portas e protocolos mínimos:</block>
  <block id="9985b4390c40137573e6da05caf85874" category="cell">Protocolos</block>
  <block id="407c4e9fac86b98147da49acd4fa0d01" category="cell">Portas</block>
  <block id="261addf78c7b2c961032b3dd08ba0b1f" category="cell">Finalidade</block>
  <block id="c9767dc9dfe4c81c0ae4626b21acfc43" category="cell">TCP, UDP</block>
  <block id="698d51a19d8a121ce581499d7b701668" category="cell">111</block>
  <block id="14c91204084503a0837bfc6026505f24" category="cell">Portmapper (usado para negociar quais portas são usadas em solicitações NFS)</block>
  <block id="6a10bbd480e4c5573d8f3af73ae0454b" category="cell">635</block>
  <block id="28aac0c74eeebdce14ab7aaa4c92bc47" category="cell">Mountd NFS (recebe solicitações de montagem NFS)</block>
  <block id="06b1338ba02add2b5d2da67663b19ebe" category="cell">2049</block>
  <block id="2f29fc667dc3fa4319c22fdf48b5f753" category="cell">Tráfego de rede NFS</block>
  <block id="ee0e95249268b86ff2053bef214bfeda" category="cell">4045</block>
  <block id="fefb6f2f5d7131cf5e8b738af973a786" category="cell">Gerenciador de bloqueio de rede (NLM, lockd) - lida com solicitações de bloqueio.</block>
  <block id="354ac345fd8c6d7ef634d9a8e3d47b83" category="cell">4046</block>
  <block id="9d9e7ba9dfdb9531592447525b1f1fc8" category="cell">Network Status Monitor (NSM, statd) - notifica os clientes NFS sobre reinicializações do servidor para gerenciamento de bloqueio.</block>
  <block id="77fbffa5b3d67799f982e68e437e610d" category="list-text">*Zona de disponibilidade*: Selecione a zona de disponibilidade e a sub-rede.</block>
  <block id="efb5e91db292426d0c09add167e46888" category="paragraph">Você deve selecionar a mesma zona de disponibilidade em que o VMware SDDC é implantado se quiser evitar cobranças por tráfego entre zonas.</block>
  <block id="fb26b856306fb38ef6265197eb53ecb2" category="list-text">*Criptografia*: Ao usar a opção *Advanced Create*, você pode selecionar o nome da chave de criptografia AWS no menu suspenso.</block>
  <block id="edc4d6e9343c85d6c3cd73aa547319dc" category="list-text">*Controle de acesso de datastore*: Ao usar a opção *Advanced Create*, você pode selecionar se todos os hosts podem acessar os datastores ou se apenas certos nós de cluster do vSphere em uma sub-rede específica podem acessar os datastores.</block>
  <block id="8692762c0d29157bc5211825fc73a10b" category="list-text">Na secção "Detalhes do sistema de ficheiros", introduza as seguintes informações:</block>
  <block id="b457a49b2162fbe7cc5f769e85b880b9" category="list-text">*Credenciais ONTAP*: Insira e confirme a senha do ONTAP.</block>
  <block id="b976bad24e9b592d64259244c102d9fd" category="list-text">*Storage VM credentials* (somente criação avançada): Insira e confirme a senha da VM de armazenamento. A palavra-passe pode ser específica para este sistema de ficheiros ou pode utilizar a mesma palavra-passe introduzida para as credenciais ONTAP.</block>
  <block id="08e34c2ea7e908b280b051fe362e2321" category="list-text">Na seção *Resumo*, você pode visualizar o sistema de arquivos FSX for ONTAP e a configuração de datastore que o consultor de migração da VMware projetou com base em suas informações.</block>
  <block id="4a35c02d3fb3149532246a286cc9491f" category="list-text">Selecione *criar* para implantar o sistema de arquivos FSX for ONTAP. Este processo pode levar até 2 horas.</block>
  <block id="3ee808c6bed6c3cca6d6a6643ba08c89" category="paragraph">Opcionalmente, na janela Codebox você pode selecionar *Redirecionar para o CloudFormation* para criar o sistema de arquivos usando uma pilha do CloudFormation.</block>
  <block id="8a17abf71adea43d22ac172f424f4140" category="paragraph">Em ambos os casos, você pode monitorar o progresso da criação no CloudFormation.</block>
  <block id="af48fc2e1e9f5e62213f21a797f40b49" category="paragraph">O sistema de arquivos FSX for ONTAP é implantado.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Obtenha ajuda</block>
  <block id="6a7b2c9c4cec65ad972b108fa0a1192b" category="section-title">Obtenha suporte para o FSX for ONTAP</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSX para ONTAP</block>
  <block id="35f9849ffdd809bda11d0fc56e1e3583" category="paragraph">Para receber suporte técnico específico para o Workload Factory e suas soluções e serviços de armazenamento, use as opções de suporte descritas abaixo.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Use opções de suporte autônomo</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Estas opções estão disponíveis gratuitamente, 24 horas por dia, 7 dias por semana:</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentação</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Base de conhecimento</block>
  <block id="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="list-text"><block ref="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Comunidades</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Crie um caso com o suporte do NetApp</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Além das opções de suporte autônomo acima, você pode trabalhar com um especialista de suporte da NetApp para resolver quaisquer problemas depois de ativar o suporte.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Antes de começar</block>
  <block id="e2a733504c4088b809813bbb35a3ddfd" category="inline-link-macro">Saiba como se inscrever para obter suporte</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Na página *recursos*, escolha uma das opções disponíveis em suporte técnico:</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Selecione *Ligue para nós* se quiser falar com alguém no telefone. Você será direcionado para uma página no NetApp.com que lista os números de telefone que você pode ligar.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Selecione *criar um caso* para abrir um ticket com um especialista em suporte da NetApp:</block>
  <block id="d7d0da18fbb8f8f85c1364883fbdf4c7" category="list-text">*Serviço*: Selecione *fábrica de carga de trabalho*.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Prioridade do caso*: Escolha a prioridade para o caso, que pode ser baixa, média, alta ou Crítica.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Para saber mais detalhes sobre essas prioridades, passe o Mouse sobre o ícone de informações ao lado do nome do campo.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Descrição do problema*: Forneça uma descrição detalhada do seu problema, incluindo quaisquer mensagens de erro aplicáveis ou etapas de solução de problemas que você executou.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Endereços de e-mail adicionais*: Insira endereços de e-mail adicionais se você quiser que outra pessoa saiba sobre esse problema.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Anexo (Opcional)*: Carregue até cinco anexos, um de cada vez.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Os anexos estão limitados a 25 MB por ficheiro. As seguintes extensões de arquivo são suportadas: txt, log, pdf, jpg/jpeg, rtf, doc/docx, xls/xlsx e csv.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Uma captura de tela do formulário criar um caso que permite criar um caso com o suporte da NetApp.</block>
  <block id="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="paragraph"><block ref="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Depois de terminar</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Um pop-up aparecerá com o número do seu caso de suporte. Um especialista em suporte da NetApp irá rever o seu caso e voltar para você em breve.</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Para obter um histórico de seus casos de suporte, você pode selecionar *Configurações &gt; linha do tempo* e procurar ações chamadas "criar caso de suporte". Um botão à direita permite expandir a ação para ver detalhes.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">É possível que você encontre a seguinte mensagem de erro ao tentar criar um caso:</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">"Você não está autorizado a criar um caso contra o serviço selecionado"</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Use o chat no produto</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Envie um caso não técnico em<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gerenciar seus casos de suporte (prévia)</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">O gerenciamento de casos está disponível como uma prévia. Planejamos refinar essa experiência e adicionar melhorias nos próximos lançamentos. Por favor, envie-nos feedback usando o chat no produto.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Observe o seguinte:</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">O painel de gerenciamento de casos na parte superior da página oferece duas visualizações:</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">A vista à esquerda mostra o total de casos abertos nos últimos 3 meses pela conta do usuário NSS que você forneceu.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">A visualização à direita mostra o total de casos abertos nos últimos 3 meses ao nível da sua empresa com base na sua conta NSS de utilizador.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">Os resultados na tabela refletem os casos relacionados à exibição selecionada.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">Você pode adicionar ou remover colunas de interesse e pode filtrar o conteúdo de colunas como prioridade e Status. Outras colunas fornecem apenas capacidades de ordenação.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Veja os passos abaixo para obter mais detalhes.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">Em um nível por caso, oferecemos a capacidade de atualizar notas de caso ou fechar um caso que ainda não esteja no status fechado ou pendente fechado.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Opcionalmente, modifique as informações exibidas na tabela:</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">Em *casos da organização*, selecione *Exibir* para ver todos os casos associados à sua empresa.</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modifique o intervalo de datas escolhendo um intervalo de datas exato ou escolhendo um intervalo de tempo diferente.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Uma captura de tela da opção acima da tabela na página de gerenciamento de casos que permite escolher um intervalo de datas exato ou os últimos 7 dias, 30 dias ou 3 meses.</block>
  <block id="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="paragraph"><block ref="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtre o conteúdo das colunas.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Uma captura de tela da opção de filtro na coluna Status que permite filtrar casos que correspondem a um status específico, como Ativo ou fechado.</block>
  <block id="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="paragraph"><block ref="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">O ícone de mais que aparece na tabela</block>
  <block id="002f1c0a8cf4a68b888010ddef3a7f7e" category="list-text">Altere as colunas que aparecem na tabela selecionando <block ref="e55ec8dc42ae68d9326c51261c8a5f4f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e escolhendo as colunas que você deseja exibir.</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Uma captura de tela que mostra as colunas que você pode mostrar na tabela.</block>
  <block id="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="paragraph"><block ref="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Um ícone com três pontos que aparece na última coluna da tabela</block>
  <block id="000a1376035909240f559b8ab724030c" category="list-text">Gerencie um caso existente <block ref="54181d1b918b28e5f92545f8b3b4a30c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>selecionando e selecionando uma das opções disponíveis:</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Ver caso*: Veja detalhes completos sobre um caso específico.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">* Atualizar notas de caso*: Forneça detalhes adicionais sobre o seu problema ou selecione *carregar arquivos* para anexar até um máximo de cinco arquivos.</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">* Fechar caso*: Forneça detalhes sobre por que você está fechando o caso e selecione *Fechar caso*.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Uma captura de tela que mostra as ações que você pode realizar depois de selecionar o menu na última coluna da tabela.</block>
  <block id="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="paragraph"><block ref="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="6c92285fa6d3e827b198d120ea3ac674" category="inline-link">aqui</block>
  <block id="8209a613eadf680eb0da074479c79a0b" category="section-title">Crie um plano de implantação com base em um ambiente vSphere local</block>
  <block id="12108488b525984a76d1a39aeb4948cb" category="paragraph">Você pode migrar suas configurações atuais de máquina virtual em ambientes vSphere locais para máquinas virtuais no Amazon EC2 e usar sistemas de arquivos personalizados do Amazon FSX para NetApp ONTAP como datastores externos.</block>
  <block id="5a2ebfb8baa378cfcfcba58bbb1380c2" category="list-title">Requisitos</block>
  <block id="34229287aee7a67f52f7e30d46d92cf7" category="paragraph">Analise as informações para saber mais sobre os benefícios do consultor de migração.</block>
  <block id="3389e3985ea11023e4391a5a8e11e3c2" category="list-text">Quando estiver pronto, selecione *vamos começar*.</block>
  <block id="df5b6541eb8d439f6dc76a16fe960915" category="list-text">Selecione *Use RVTools* para usar o arquivo .xlsx que você criou usando RVTools.</block>
  <block id="d762f74fe1a7fc0e27c55a560adb618a" category="inline-image-macro">o botão de carregamento</block>
  <block id="27251bcadd79e3fd1a18ec89ac447679" category="list-text">Selecione o arquivo .xlsx ao usar RVTools.</block>
  <block id="3d8f99409368ebf501d582ae12ca2f27" category="list-text">Na seção _considerações de inventário da VM_, selecione as opções para filtrar a lista de VMs que você deseja migrar.</block>
  <block id="edbd0792b525368441c58f7092b26053" category="list-text">*Armazenamento de VM a considerar*: Selecione se os armazenamentos de dados criados para cada VM integrada são dimensionados com base no tamanho utilizado atualmente (recomendado) ou no tamanho provisionado.</block>
  <block id="5137ca074fe20694559457d4589ea3cb" category="paragraph">Os datastores externos serão implementados usando os volumes do sistema de arquivos do Amazon FSX for NetApp ONTAP.</block>
  <block id="6b8da9378d031990b64af03c75893aa3" category="list-text">*Requisitos de desempenho estimados da VM*: Esta opção está disponível somente quando se usa RVTools. O coletor de VM do Migration Advisor captura essas informações do seu ambiente. Forneça os seguintes parâmetros de desempenho médios por máquina virtual que você deseja aplicar às novas VMs que serão implantadas:</block>
  <block id="ed14429e797a847f497a533ac4d3ae54" category="list-text">*IOPS médio por VM*: Insira o número de IOPS necessário para seus sistemas de arquivos. Se você não tiver certeza, você pode usar o padrão de 3 IOPS por GiB de armazenamento SSD para sistemas de arquivos do Amazon FSX for ONTAP. Por exemplo, se você implantar 2.000 GiB de capacidade, isso será traduzido para 6.000 IOPS. Recomendamos que você comece com uma configuração de IOPS menor. Você pode aumentar seu IOPS SSD provisionado depois que o sistema de arquivos é criado à medida que as cargas de trabalho são migradas ou implantadas.</block>
  <block id="671f570e3ea106a7c662d27393517d77" category="list-text">* Taxa média de gravação*: A porcentagem de operações que são operações de gravação para suas cargas de trabalho. A taxa padrão é de 30% de gravações e 70% de leituras.</block>
  <block id="212e4a78a96c4a6a7cb8d8168f38a132" category="list-text">Na seção _considerações de capacidade e proteção de destino_, selecione entre algumas opções de armazenamento.</block>
  <block id="2371c65768dba03d44190d2797940527" category="list-text">*Relação média de redução de dados*: Escolha entre as três relações comuns de redução de dados. Selecione "1:1 - sem redução", "1:1,25 - 20% de redução" ou "1:1,5 - 33% de redução".</block>
  <block id="0c47db7e17a6772593257a96d46f5cef" category="list-text">*Porcentagem de espaço livre*: Insira a porcentagem de crescimento de capacidade que é adicionada à capacidade para seus sistemas de arquivos FSX for ONTAP.</block>
  <block id="905bff561253ba917bae9754d8ea5aa3" category="paragraph">Observe que, se você selecionar um valor inferior a 20%, não será possível criar snapshots de volume para proteção e backups de longo prazo.</block>
  <block id="695c53d6a8635c5bd280e1390644dcd5" category="list-text">*Proteção de snapshot da VM*: Ative esta opção para proteger as VMs com snapshots.</block>
  <block id="e6cd86d61f4639c8a27006c6c29b3e9f" category="list-text">Selecione *seguinte*.</block>
  <block id="ef3c7f794852a9bd24d0e9c87cce7d80" category="paragraph">O topo da página estima a economia mensal do FSX para sistemas de arquivos ONTAP e volumes EBS. Você pode expandir cada seção para ver detalhes da configuração sugerida do sistema de arquivos, divisão estimada de economia, suposições e isenções técnicas.</block>
  <block id="8687a48178491c960e3d406f98cbf29c" category="list-text">Quando você estiver satisfeito com o plano de migração, você terá algumas opções:</block>
  <block id="a8e3f2e23f07d3e3b894748c162a207a" category="list-text">Selecione *Exportar plano* para salvar o plano de migração como um modelo em formato .json. Você pode importar o plano posteriormente para usar como modelo ao implantar sistemas com requisitos semelhantes.</block>
  <block id="be0af0f3e1f270dc982344a36c5f734f" category="paragraph">Ao migrar para o VMware Cloud, você pode usar o consultor de migração para criar um plano de implantação para os seguintes cenários:</block>
  <block id="dafb3c70bc12caaeab402760a87e98d9" category="inline-xref">Para migrar seu ambiente vSphere local atual para a nuvem VMware.</block>
  <block id="59bf0f7e79d795451ad94f36b9896e02" category="list-text"><block ref="d7d9086f96876c516cd0685f13fc1fe9" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="28a3e421e42b408e3e4ff1bca62ee052" category="inline-xref">Para implantar um sistema na nuvem com base em um plano de implantação existente que tenha requisitos semelhantes.</block>
  <block id="c31c21e843fdb59a8add150356c11304" category="list-text"><block ref="5fa6f23430006bdd76a7952ab9b38e33" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="c9ff8945d5f4f913ea03f4ded22549da" category="paragraph">Você pode migrar suas configurações atuais de máquina virtual em ambientes vSphere locais para máquinas virtuais no VMware Cloud on AWS e usar sistemas de arquivos personalizados do Amazon FSX for NetApp ONTAP como datastores externos.</block>
  <block id="b315d9d256afa359134156c4a3ba121a" category="list-text">Você deve ter criado o arquivo de inventário a partir de seus sistemas existentes usando o coletor VM do consultor de migração ( arquivo .csv) ou usando RVTools (arquivo .xlsx).</block>
  <block id="e7864d4b66ace757c2a108b5b0e4db3e" category="list-text">Selecione *Use o coletor de dados VMware do consultor de migração* para usar o arquivo .csv criado usando o coletor de dados VMware.</block>
  <block id="587a30d8155d9c5303442e11e5e9efd7" category="paragraph">A página "Prepare for VMware Cloud onboarding" é exibida.</block>
  <block id="743535db86e8f679fc605a77ecbf0ca2" category="list-text">Na seção _Upload VM Configuration_, <block ref="db832e36fbdf71ec25bff4aa1993346d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>selecione e selecione o arquivo que deseja usar.</block>
  <block id="f1199435711bc45d8683750f770d5c15" category="list-text">Selecione o arquivo .csv ao usar o coletor VM do Migration ADVISOR.</block>
  <block id="2e2ed307f4257994c4b8559cf9d7b08d" category="paragraph">A seção de resumo das VMs é preenchida a partir do arquivo de inventário para refletir o número de VMs e a capacidade total de storage.</block>
  <block id="06d3c6072e68b5d0d41062b66737b7e6" category="list-text">*Considere VMs*: Indique quais VMs serão extraídas do arquivo .csv com base em seu estado de energia operacional. Você pode inserir todas as VMs, ou apenas aquelas que estão ativadas, desativadas ou suspensas.</block>
  <block id="27fb8be12e3cea936186504383e63a1d" category="list-text">*Memória VM a considerar*: Selecione se a memória alocada para cada VM integrada é dimensionada com base no tamanho utilizado atualmente (recomendado) ou no tamanho provisionado.</block>
  <block id="e269405b2917ada078ab1e21aea949ab" category="list-text">Na seção _VMware Cloud on AWS Deployment Configuration_, insira detalhes sobre a configuração necessária do VMware Cloud on AWS.</block>
  <block id="4db1f12ab10efa83baa889c794b5d44f" category="list-text">*Região*: Selecione a região onde as VMs e os sistemas de arquivos do Amazon FSX for NetApp ONTAP serão implantados.</block>
  <block id="56d2a3933360986a83fe1eebbddbbe4d" category="paragraph">Para obter o desempenho ideal e a eficiência de custo, essa é normalmente a mesma região que a implantação do VMware Cloud no AWS SDDC existente.</block>
  <block id="35c06a302c6771923f1bf0ae87021382" category="list-text">*Tamanho médio do bloco I/o*: O tamanho de cada bloco contendo operações de leitura ou gravação. O tamanho padrão é 4 KB. Um tamanho de bloco maior pode ser melhor para grandes workloads de leitura e gravação sequenciais. Um tamanho de bloco menor pode oferecer melhor desempenho para cargas de trabalho que executam pequenas gravações aleatórias em arquivos esparsos ou arquivos grandes.</block>
  <block id="8cee69b8c05f31ed2796e76723e0346d" category="list-text">Na seção _considerações sobre capacidade de armazenamento da VM_, selecione entre algumas opções de armazenamento.</block>
  <block id="547bc0b99ec96bc4efdb00bc0ff7eccd" category="list-text">* Relação média de redução de dados*: Escolha entre os três valores comuns de seleção de redução de dados. Selecione "1:1 - sem redução", "1:1,25 - 20% de redução" ou "1:1,5 - 33% de redução".</block>
  <block id="aebce73a3f5f4b5eb62667bc03380901" category="paragraph">Observe que, se você selecionar um valor inferior a 20%, não será possível criar snapshots de volume para proteção e backups de longo prazo.</block>
  <block id="b861243dc465efb48d26f7b08e8092dd" category="list-text">Selecione *Next* e a página "VMware Cloud on AWS node Configuration" (Configuração de nó da AWS) será exibida.</block>
  <block id="eb45b66ef322066cb931c800b0ff5a5d" category="paragraph">Essa página permite definir a configuração de nuvem da VMware na configuração de cluster da AWS usando uma análise de economia estimada e o tipo de nó recomendado. Você pode configurar o seguinte:</block>
  <block id="c89e6e0aa2bb09c1d7b8e38b112b33e1" category="list-text">*Arquitetura VSAN*: Selecione se deseja usar a arquitetura VSAN Express Storage Architecture (ESA) ou a arquitetura VSAN original Storage Architecture (OSA).</block>
  <block id="9b33daba55511d7238a85d7736fbd98f" category="list-text">*Tolerância a falhas VSAN*: Selecione o nível de tolerância a falhas necessário para as VMs. Você pode escolher "Auto", que é recomendado, ou entre uma variedade de níveis de RAID.</block>
  <block id="74ea3f5cdcbfe5071a021f2bcbcf8f1d" category="list-text">RAID-1 (FTT 1): Consiste em uma cópia exata (ou espelho) de um conjunto de dados em 2 ou mais discos.</block>
  <block id="afd103de82421fcd40e3a247053edca8" category="list-text">RAID-5 (FTT 1): Consiste em striping em nível de bloco com paridade distribuída - as informações de paridade são distribuídas entre 3 ou mais unidades e podem sobreviver a uma única falha de disco.</block>
  <block id="540c7a94a98b70d6ef1eca9ecb05237b" category="list-text">RAID-5 (FTT 2): Consiste em striping em nível de bloco com paridade distribuída - as informações de paridade são distribuídas entre 4 ou mais unidades e podem sobreviver a quaisquer duas falhas de disco simultâneas.</block>
  <block id="83079c9ee0e50366d1ef680d4e22dedc" category="list-text">RAID-6 (FTT 2): Estende o RAID 5 adicionando outro bloco de paridade; assim, ele usa striping em nível de bloco com dois blocos de paridade distribuídos em todos os discos membros. Ele requer 4 ou mais unidades e pode sobreviver a quaisquer duas falhas de disco simultâneas.</block>
  <block id="9478ea6583d20a9061cef8506db5c270" category="list-text">*Lista de seleção de configuração de nós*: Selecione um tipo de instância EC2 para os nós.</block>
  <block id="d24303e7898eb257f4fb345a8f95e80c" category="list-text">Selecione *Next* e a página "Select virtual machines" (Selecionar máquinas virtuais) exibe as VMs que correspondem aos critérios fornecidos na página anterior.</block>
  <block id="2098e007a671f07e900cc010817a5ea8" category="list-text">Na seção _critérios de seleção_, selecione os critérios para as VMs que você planeja implantar:</block>
  <block id="b03b66d464724edfe090b5d9de614232" category="list-text">Com base na otimização de custo e performance</block>
  <block id="48ab4f2784ee12638e45fef2dcf8b049" category="list-text">Com base na capacidade de restaurar seus dados facilmente com snapshots locais para cenários de recuperação</block>
  <block id="20d354f50e7d95fe0e5bfc8eb9580f5b" category="list-text">Com base em ambos os conjuntos de critérios: O menor custo, ao mesmo tempo em que oferece boas opções de recuperação</block>
  <block id="ae3c7f6c7bd398f47e39119c3850d2c9" category="list-text">Na seção _máquinas virtuais_, as VMs que correspondem aos critérios fornecidos na página anterior são selecionadas (marcadas). Marque ou desmarque VMs se quiser integrar/migrar menos ou mais VMs nesta página.</block>
  <block id="79f53a3b1e201c92e599dda08347cd47" category="paragraph">A seção *Recommended deployment* será atualizada se você fizer alguma alteração. Observe que, ao selecionar a caixa de seleção na linha de cabeçalho, você pode selecionar todas as VMs nesta página.</block>
  <block id="d688779efac4d2bffd0b9dff31e1e59a" category="list-text">Na página *plano de implantação do datastore*, revise o número total de VMs e datastores recomendados para a migração.</block>
  <block id="fb803e9043bd24aadbf134718fc937f4" category="list-text">Selecione cada datastore listado na parte superior da página para ver como os datastores e as VMs serão provisionados.</block>
  <block id="4345e81606df5dc45287de1f6571b7e8" category="paragraph">A parte inferior da página mostra a VM de origem (ou várias VMs) para a qual essa nova VM e datastore serão provisionados.</block>
  <block id="370536ffe24c99675c2d3115f877ecb6" category="list-text">Depois de entender como seus datastores serão implantados, selecione *Next*.</block>
  <block id="365938d07c3056cb5ddd57ae13a34718" category="list-text">Na página *Rever plano de implantação*, analise o custo mensal estimado de todas as VMs que você planeja migrar.</block>
  <block id="80a8fb685950a12df8093b0708b54241" category="paragraph">O topo da página descreve o custo mensal de todas as VMs implantadas e do FSX para sistemas de arquivos ONTAP. Você pode expandir cada seção para ver os detalhes de "Configuração recomendada do sistema de arquivos do Amazon FSX for ONTAP", "discriminação de custo estimado", "Configuração de volume", "suposições de dimensionamento" e "isenções de responsabilidade" técnicas.</block>
  <block id="0afb54dff7a72cd0654a60ad3ddcbeca" category="inline-link-macro">Saiba como implantar um sistema de arquivos FSX for ONTAP</block>
  <block id="97d5613878abc66cd0377bc72293e1c7" category="list-text">Selecione *Deploy* para implantar os sistemas de arquivos FSX for ONTAP para oferecer suporte às suas VMs. <block ref="6d03875f1725fb0475157a3f38b365e6" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="2c0e666cc5cdf75376ac7d0a2c199cbd" category="list-text">Selecione *Download plan &gt; VM deployment* para fazer o download do plano de migração em um formato .csv para que você possa usá-lo para criar sua nova infraestrutura de dados inteligente baseada na nuvem.</block>
  <block id="89fa06462cff9e0b4ce0010f48295b35" category="list-text">Selecione *Download plan &gt; Plan report* para fazer o download do plano de migração em formato .pdf para que você possa distribuir o plano para revisão.</block>
  <block id="f16579e3ec27716e8cd4980fbae4d3e4" category="paragraph">Observe que você pode anexar até quatro (4) volumes do FSX for ONTAP a um único cluster do vSphere no VMware Cloud na AWS.</block>
  <block id="8cab295292831bfdeb59bccbb79bdd46" category="list-text">Analise as configurações atuais de VM no local</block>
  <block id="1a05637cb863ca10f5a7d788eab39615" category="list-text">Identifique o espaço necessário no FSX para volumes do ONTAP para ser usado como datastores externos de VM</block>
  <block id="feb18d16cfa710c71684233bc628e803" category="list-text">Revise o relatório resultante para entender as etapas de implantação</block>
  <block id="ecd032206ca6be7b4497c7dadd4679ff" category="list-text">Execute a implantação real</block>
  <block id="794575b7b1daf584d278fad81412fd2b" category="paragraph">A transição de partes da sua infraestrutura atual para o Amazon EC2 ou VMware Cloud na AWS usando o Amazon FSX for ONTAP como datastores NFS externos oferece os seguintes benefícios:</block>
  <block id="633d759efd4c2199d984faea480082ad" category="list-text">Otimização dos custos devido à desacoplamento do host e do storage e à eficiência avançada de dados</block>
  <block id="52800f54ef93212b18b3653970aa2ed4" category="list-text">Capacidade de aumentar a capacidade de storage conforme necessário sem a necessidade de adquirir instâncias de host adicionais</block>
  <block id="17167f5b04002560e9e2c5818b543bfa" category="list-text">Funcionalidades de gerenciamento de dados da NetApp ONTAP na nuvem, como snapshots com uso eficiente de espaço, clonagem, compressão, deduplicação, compactação e replicação</block>
  <block id="d668b75d63a6a78b8ce267ca999a6f00" category="list-text">Redução no gerenciamento de atualizações de hardware</block>
  <block id="f9f61055f7c12e19b3df8a6b77099e20" category="list-text">Capacidade de alterar a taxa de transferência de dados, IOPS e o tamanho do sistema de arquivos, além de aumentar ou diminuir o tamanho dos volumes</block>
  <block id="958d4e659e939db8e66a192e1e4f46f9" category="list-text">Alta disponibilidade com suporte para implantações de várias zonas de disponibilidade (AZ)</block>
  <block id="0abb1f890b7655b5842e2e4271738b78" category="list-text">Redução de custo e latência de configurações de uma única AZ que usam peering VPC sem exigir um Transit Gateway</block>
  <block id="20b4f77bd00b4f63a49ec8e08f3bf6a6" category="section-title">Custo</block>
  <block id="0b9c6eef4e3d3a222eb04e910d252339" category="section-title">Licenciamento</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Avisos legais</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Avisos legais fornecem acesso a declarações de direitos autorais, marcas registradas, patentes e muito mais.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Direitos de autor</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marcas comerciais</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, o logotipo DA NetApp e as marcas listadas na página de marcas comerciais da NetApp são marcas comerciais da NetApp, Inc. Outros nomes de produtos e empresas podem ser marcas comerciais de seus respetivos proprietários.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Patentes</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Uma lista atual de patentes de propriedade da NetApp pode ser encontrada em:</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Política de privacidade</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Código aberto</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Os arquivos de aviso fornecem informações sobre direitos autorais de terceiros e licenças usadas no software NetApp.</block>
  <block id="2066c133f5c3f51fd034acd791ddedb4" category="doc">Migre seus dados para a nova infraestrutura</block>
  <block id="cc788b7e72b2a734dd0985bd1e0e9fe3" category="inline-link">Documentação do Amazon FSX para NetApp ONTAP</block>
  <block id="0eb8b604056cff3e56816d6bff3e3b57" category="paragraph">Para obter informações sobre como gerenciar seu sistema de arquivos FSX for ONTAP, acesse<block ref="fbab171416a38225bcf6963b32f6d497" category="inline-link-rx"></block> para ver os recursos de backup e proteção que você pode usar.</block>
  <block id="2281d47edbe43f0701ce273bb95a9f2f" category="summary">Use uma ferramenta como o VMware Hybrid Cloud Extension para mover seus dados do antigo armazenamento de máquina virtual para o FSX for NetApp ONTAP volumes conectados às novas máquinas virtuais. A funcionalidade de núcleo do VMware HCX permite migrar cargas de trabalho do data center local para o SDDC de forma transparente.</block>
  <block id="63796ed0675a30eed387ff515fb4109d" category="paragraph">Use uma ferramenta como O VMware Hybrid Cloud Extension (HCX) para mover seus dados do armazenamento antigo da máquina virtual para o FSX for NetApp ONTAP volumes conetados às suas novas máquinas virtuais. A funcionalidade de núcleo do VMware HCX permite migrar cargas de trabalho do data center local para o data center definido por software (SDDC) de forma transparente.</block>
  <block id="5cf77a6cd1a6546f96141615c376acb2" category="inline-link">Revise a documentação do VMware HCX</block>
  <block id="1cdaa881e46a57173b4ffb5ec3faacc3" category="paragraph"><block ref="cef3bc29c9f27088570c1e3262538cf8" category="inline-link-rx"></block> para mais detalhes.</block>
  <block id="5944c69245ff8965d3ea01f690fb5c93" category="paragraph">Agora que você migrou seus dados para o VMware Cloud no AWS e o Amazon FSX for NetApp ONTAP armazenamentos externos, você pode fazer backup e proteger os dados importantes no seu sistema de arquivos FSX for ONTAP para garantir que seus dados estejam sempre disponíveis.</block>
  <block id="e893ba46613a19a9294b7b151c4df83e" category="summary">Comece com o consultor de migração da VMware para mover sua infraestrutura atual para o Amazon EC2 usando o Amazon FSX for ONTAP como datastores NFS externos.</block>
  <block id="ba8b072b83c1e6db56e40bf48ddb0871" category="inline-link">modos operacionais</block>
  <block id="06c2cea18679d64399783748fa367bdd" category="inline-image-macro">Um</block>
  <block id="aada29daee1d64ed0fe907043855cb7e" category="inline-image-macro">Dois</block>
  <block id="b36a952e38561cb86fdb6a473044fce0" category="paragraph-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Adicione credenciais e permissões da AWS à sua conta</block>
  <block id="fb391f4cf6483b8b419032dc188bd9d8" category="inline-link">Saiba como adicionar credenciais e permissões</block>
  <block id="ca8a2087e5557e317599344687a57391" category="inline-image-macro">Três</block>
  <block id="981b8fcee42e1e726a67a2b9a98ea6e9" category="inline-image-macro">Quatro</block>
  <block id="f47ef0c0240caa246ed6aae746117014" category="paragraph-title"><block ref="beadfa85a2fdca06b91edc1131c603e6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Crie um plano de implantação usando o consultor de migração da VMware</block>
  <block id="d645e6b9cc715485914696dcaeed7e40" category="paragraph">Inicie o consultor de migração do VMware e selecione as VMs que você deseja migrar para a infraestrutura do Amazon EC2 usando um sistema de arquivos do Amazon FSX for ONTAP como armazenamentos de dados NFS externos. Você pode fazer algumas modificações antes de salvar o plano.</block>
  <block id="a0df7f574896aa929c819bd3a817625c" category="inline-link-macro">Saiba como usar o consultor de migração da VMware para criar um plano de implantação</block>
  <block id="362f02ec410356642b41d807749588d9" category="paragraph"><block ref="d6918f6a6163624fe27be3a8b64bdb49" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e5d9de39f7ca1ba2637e5640af3ae8aa" category="inline-image-macro">Cinco</block>
  <block id="d4ae0fc6e06774e5a7be305be578b336" category="paragraph-title"><block ref="99e8b2f00e172bfcff96afdce69907bc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Implante o sistema de arquivos FSX for ONTAP recomendado</block>
  <block id="2f2f1ce9d4f5decb03f093128a1fc15e" category="paragraph">Implante o novo sistema de arquivos FSX for ONTAP que fornecerá os armazenamentos de dados para suas VMs em sua infraestrutura do Amazon EC2.</block>
  <block id="2c3ed559463775a8e752bd5354347b70" category="inline-link-macro">Saiba como implantar seu novo sistema de arquivos FSX for ONTAP</block>
  <block id="5e3387eb970620f47e529a8dc0cc62b6" category="paragraph"><block ref="b515969da0a0d29c570c51f868d340c0" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e6fbc0b9673f8c86726688d7607fc8f5" category="inline-image-macro">Seis</block>
  <block id="c572af7f3132380b2d88a9d4aa80dad6" category="paragraph-title"><block ref="ef78558f80439832e0f51cc22cee8b8c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Conete seus sistemas de arquivos do FSX for ONTAP ao VMware Cloud na AWS</block>
  <block id="88cf79670ce663257099330f2ebe608f" category="paragraph">Seu data center definido por software (SDDC) oferece opções de rede para se conetar ao sistema de arquivos FSX for ONTAP usando o recurso de peering VPC para estender a conetividade de rede aos volumes de armazenamento NFS externos.</block>
  <block id="03f4cd7af088de0b86d1c9f3c79648d1" category="inline-link-macro">Saiba mais sobre como migrar seus dados</block>
  <block id="12e67aac3e7f9227cc35f8f047d7dc74" category="inline-image-macro">Sete</block>
  <block id="a4712ad015228f6fd465cbe507723fae" category="paragraph-title"><block ref="36915574c413876eaa75cbd48f69fd00" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Migre dados de seus sistemas antigos para seus novos sistemas de arquivos FSX for ONTAP</block>
  <block id="3638e2726e921646915ead3523420694" category="paragraph">Use uma ferramenta externa, como o VMware HCX (extensão de nuvem híbrida), para mover seus dados do armazenamento antigo da máquina virtual para o FSX for NetApp ONTAP volumes conetados às suas novas máquinas virtuais.</block>
  <block id="ed2864ba6212a6975c8039c89029a916" category="paragraph"><block ref="19e3683b716b5e111f0f1f9ccf094dd2" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="b7c19b7e4e8df7fa64586112497c63f5" category="summary">Comece a usar o consultor de migração da VMware para migrar sua infraestrutura atual para o VMware Cloud na AWS usando o Amazon FSX for ONTAP como datastores NFS externos.</block>
  <block id="14f4f353ef5e3c4a3673476c525c538d" category="paragraph">Inicie o consultor de migração do VMware e selecione as VMs que você deseja migrar para a nova infraestrutura do VMware Cloud na AWS usando um sistema de arquivos do Amazon FSX for ONTAP como armazenamentos de dados NFS externos. Você pode fazer algumas modificações antes de salvar o plano.</block>
  <block id="8d7795534dfe29f84396c92c8d0a4dcd" category="paragraph"><block ref="a837f3781560502a9640d7db10536ff7" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="f52c9ba96cd69f0216a683d029eb830e" category="paragraph">Implante o novo sistema de arquivos FSX for ONTAP que fornecerá os armazenamentos de dados para suas VMs na infraestrutura da AWS.</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">Registre-se para obter suporte</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Visão geral do Registro de suporte</block>
  <block id="856edc4caec68fece6859c4be9360f3c" category="section-title">Registe a sua conta para obter assistência NetApp</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Cliente existente com uma conta NSS</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Selecione *credenciais do usuário*.</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Selecione *Adicionar credenciais NSS* e siga o prompt de autenticação do site de suporte da NetApp (NSS).</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Para confirmar que o processo de Registro foi bem-sucedido, selecione o ícone Ajuda e selecione *suporte*.</block>
  <block id="8add4eb0d3f6ce61d374f3df3ee4eadf" category="paragraph">A página *recursos* deve mostrar que sua conta está registrada para suporte.</block>
  <block id="10c56875db7a47f791d653e5d5bff0e9" category="inline-image-macro">Uma captura de tela que mostra um número de série de conta e uma caixa de seleção verde e o texto registrado para suporte.</block>
  <block id="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="paragraph"><block ref="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Cliente existente, mas sem conta NSS</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Formulário de Registro do usuário do site de suporte da NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Crie uma conta do site de suporte da NetApp preenchendo o.<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Certifique-se de selecionar o nível de usuário apropriado, que normalmente é *Cliente NetApp/Usuário final*.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Novo na NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Se você é novo no NetApp e não tem uma conta NSS, siga cada passo abaixo.</block>
  <block id="f5d7029ed18f998c0a9d780b2554e538" category="list-text">Localize o número de série da ID da conta na página recursos de suporte.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Uma captura de tela do menu Ajuda onde suporte é a primeira opção listada</block>
  <block id="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="paragraph"><block ref="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Site de Registro de suporte da NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Navegue<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> e selecione *não sou um Cliente NetApp registado*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Preencha os campos obrigatórios (aqueles com asteriscos vermelhos).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">No campo *linha de produtos*, selecione *Cloud Manager* e, em seguida, selecione seu provedor de cobrança aplicável.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copie o número de série da sua conta a partir da etapa 2 acima, complete a verificação de segurança e confirme se leu a Política de Privacidade de dados globais da NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Um e-mail é enviado imediatamente para a caixa de correio fornecida para finalizar esta transação segura. Certifique-se de verificar suas pastas de spam se o e-mail de validação não chegar em poucos minutos.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confirme a ação a partir do e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">A confirmação envia sua solicitação à NetApp e recomenda que você crie uma conta do site de suporte da NetApp.</block>
  <block id="cc8b0535948da368f832027c19b7f853" category="list-text">Certifique-se de copiar o número de série da conta (960xxxx) usado acima para o campo de número de série. Isto irá acelerar o processamento da conta.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">O NetApp deve entrar em Contato com você durante esse processo. Este é um exercício de integração única para novos usuários.</block>
  <block id="1d949c7c5600289e10795f178278edd1" category="section-title">7 de julho de 2024</block>
  <block id="1a61f87dd9021f3f5868a4a4418a6116" category="sidebar">Simplifique as migrações de ambientes vSphere locais para o VMware Cloud na AWS e implemente sistemas de arquivos FSX para ONTAP personalizados como datastores externos.</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Comece agora</block>
  <block id="aebd84094284845d3e849298624e3ce8" category="sidebar">Início rápido: Migre para o VMware Cloud na AWS</block>
  <block id="a529cc49011230ace4aa0d605878b3a7" category="sidebar">Início rápido: Migrar para o Amazon EC2</block>
  <block id="381900c88e88ebdef33aeaaba326b5d9" category="sidebar">Migre para o VMware Cloud na AWS</block>
  <block id="a178c2b3af2dda868c902f74b1f1d2a0" category="sidebar">Crie um plano de implantação usando o consultor de migração</block>
  <block id="1a686aeebb374b70871c49c0a3a9e04d" category="sidebar">Conete o FSX para sistemas de arquivos ONTAP ao VMware Cloud na AWS</block>
  <block id="114262d24985ba4272fb41b60a7a9b81" category="sidebar">Documentos de workloads da VMware</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notas de lançamento</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">O que há de novo</block>
  <block id="aaa94acfa678f349154ecc14f4c48e40" category="sidebar">Início rápido para migrar para o VMware Cloud na AWS</block>
  <block id="8ca85249d2f6a1036c376d3281e10cd7" category="sidebar">Início rápido para migrar para o Amazon EC2</block>
  <block id="48b99c17fb09e3417fa2dfdd982e21b8" category="sidebar">Conete o FSX for ONTAP ao VMware Cloud na AWS</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Conhecimento e apoio</block>
  <block id="3197d9ffc65dc1fe1469440d8891e79d" category="doc">Ajuda da taxa de redução de dados do consultor de migração da VMware</block>
  <block id="10ced15d9df199f8cb002561b8728770" category="paragraph">Esta versão do Workload Factory for VMware apresenta um assistente de taxa de redução de dados. O assistente de taxa de redução de dados ajuda você a decidir qual é a melhor proporção para seu inventário e armazenamento da VMware ao se preparar para a integração na nuvem da AWS.</block>
  <block id="dc9ea462821ad27445bd89faaafc765c" category="paragraph">Selecione *Ajude-me a decidir* se não tiver certeza de qual proporção escolher. A caixa de diálogo _Data Reduction Ratio Assistant_ (Assistente de redução de dados) Selecione quaisquer instruções que se apliquem ao inventário de VM e ao armazenamento de dados. O assistente recomendará uma taxa de redução de dados adequada. Selecione *Apply* (aplicar) para utilizar a proporção recomendada.</block>
  <block id="c9b4182f157d4d581536f53df8cd512d" category="paragraph">A fábrica de workloads para VMware agora oferece suporte à migração para o Amazon EC2 usando o consultor de migração da VMware.</block>
  <block id="dcafe9cce796ce855e87b270f0a5af59" category="inline-link">experiências de console</block>
  <block id="80d4b078f6c58ce0995857130402115f" category="paragraph">Antes de começar, você deve ter uma compreensão<block ref="34271bc3c8a46444362a7c5af7a1adeb" category="inline-link-rx"></block> de .</block>
  <block id="c01367c7ec78f01defe37cab59b14851" category="paragraph"><block ref="d162e97fcdf643050da77419fb18d12e" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="65b67cfacaf9f942b7e72202ad4253cf" category="paragraph"><block ref="f440c867abbb2e895fda5fc4c7c4b4d3" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="99518c9c883f7beb3f0b6f82063520fd" category="inline-link-macro">Saiba como conetar seus sistemas de arquivos FSX for ONTAP</block>
  <block id="0df1d5b9b1a14b5b9e7736c356eb7cb8" category="paragraph"><block ref="45ba3a90dd25508f5576e9402f61bd51" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="1d194f6c398ca78aaffd8c430203e1ec" category="doc">Melhorias do consultor de migração do Amazon EC2</block>
  <block id="3f4f1b85f4effee9c5e9ae9034f0e684" category="list-text">* Experiência rápida vs. Avançada*: Quando você usa o consultor de migração, agora você pode escolher uma experiência de migração rápida, usando RVtools, ou a experiência avançada, que usa o coletor de dados do consultor de migração.</block>
  <block id="c20f4c2c66d387d7831ea5e0b0ec1825" category="list-text">Selecione o mosaico *Planejamento detalhado* e selecione *Avançar*.</block>
  <block id="a9c684bfbdda0fc1f3c7654eb995d2a2" category="paragraph">A janela Codebox aparece no lado direito da página.</block>
  <block id="9f0b77a1e3095470cfdf1a84bf5cf034" category="list-text">Na janela Codebox, selecione <block ref="a800f53f7ef8a18e067b4b267fa3a526" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>para salvar o script coletor de dados do consultor de migração (chamado "list-VMs.ps1") no sistema de destino ou <block ref="4b7dbf915ce902400e3f4172621123eb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>selecione para copiar o script para que você possa colá-lo no sistema apropriado.</block>
  <block id="7e3cc0b2d801781d73ed00ce40074dfe" category="paragraph">A página *Prepare for AWS Cloud onboarding* é exibida.</block>
  <block id="23ad7ab0fd343203832fd708d413ee18" category="list-text">Na seção _VM Configuration upload_, <block ref="db832e36fbdf71ec25bff4aa1993346d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>selecione e selecione o arquivo .xlsx criado pelo RVTools.</block>
  <block id="b201be50fb24455e1169e30ba042483c" category="list-text">*Região*: Selecione a região onde os sistemas de arquivos do Amazon FSX for NetApp ONTAP serão implantados. Para um desempenho ideal e eficiência de custo, esta é normalmente a mesma região onde o Amazon EC2 SDDC existente é implantado.</block>
  <block id="3b4b72587570c96b11427b0d7983dc63" category="list-text">Escolha um nível de desempenho previsto para as VMs nessa região. Recomendamos que você comece com uma configuração de IOPS menor. Você pode aumentar seu IOPS SSD provisionado depois que o sistema de arquivos é criado à medida que as cargas de trabalho são migradas ou implantadas:</block>
  <block id="8322562b9931621dac341ec2891a8ed7" category="list-text">*Padrão para alto desempenho*: Para VMs com taxas médias de e/S entre 20 e 5000 IOPS.</block>
  <block id="fe6746d68f60ac87ac812195dbe0ba44" category="list-text">* Desempenho muito alto*: Para VMs com taxas médias de e/S superiores a 5000 IOPS.</block>
  <block id="def2319cb1ab48e55abf938aae0948be" category="list-text">*Desempenho muito baixo*: Para VMs com taxas médias de e/S inferiores a 20 IOPS.</block>
  <block id="4db7ab627ca2119e30a51c404a814e9f" category="list-text">Na página *Classify*, revise as informações da VM, regras de classificação de volume, atribuições de volume e lista de volumes que serão migrados como parte da implantação e selecione *Next*.</block>
  <block id="6e8e51789a8fdf8319fae75541361b0d" category="list-text">Na página *Pacote*, revise as instâncias EC2 e os volumes atribuídos a diferentes clusters FSX for ONTAP e selecione *Avançar*.</block>
  <block id="45de7b9580db1698613b43e8b89bb740" category="list-text">Na página *Review plan*, revise as estimativas de custo e economia mensais estimadas para todas as VMs que você planeja migrar.</block>
  <block id="f292a76e9c79b833f21da297f0ad751c" category="doc">Capture suas configurações de VM antes de migrar para o Amazon EC2 com cargas de trabalho VMware</block>
  <block id="3a23349f8d161f7653f1e95b602af0f5" category="doc">Capture suas configurações de VM antes de migrar para o VMware Cloud com workloads da VMware</block>
  <block id="3173329d2df7808ef89c684e36fe95db" category="doc">Implante o sistema de arquivos FSX for ONTAP recomendado para cargas de trabalho da VMware</block>
  <block id="d426ad1d2770909e76d9ec998753048e" category="doc">Crie um plano de implantação para o Amazon EC2 usando o consultor de migração de workloads da VMware</block>
  <block id="9aed60fda8e95affae05b540b6cbe03a" category="doc">Crie um plano de implantação para o VMware Cloud on AWS usando o consultor de migração de workloads da VMware</block>
  <block id="09bf5c9e5640bf75b6e024bb49783cc9" category="doc">Início rápido para migrar para o Amazon EC2 usando o consultor de migração de workloads da VMware</block>
  <block id="ecdd552e8f9e5da2a61e6db8b8030056" category="doc">Início rápido para migrar para o VMware Cloud na AWS usando o consultor de migração de workloads da VMware</block>
  <block id="246fd576936aa6a7e609ed87c073c207" category="paragraph">A seção *Detalhes da coleta de dados* fornece o intervalo de datas e o número de horas de dados coletados usando o coletor de dados do Onboarding Advisor.</block>
  <block id="43edfc2e70d40761eafc22f44f15e60a" category="paragraph">A seção *Resumo do inventário da VM* é preenchida a partir do arquivo de inventário para refletir o número de VMs e a capacidade total de armazenamento.</block>
  <block id="694a4615408e2c20273a3b2eddddc05f" category="list-text">Na página *Escopo*, selecione as VMs na lista que você deseja incluir na migração da AWS. Você pode filtrar a lista pelo estado de energia de cada VM e em qual data center e cluster a VM reside.</block>
  <block id="365d382b2d9ecca9b0d40171c69b38ff" category="list-text">Execute um dos seguintes procedimentos:</block>
  <block id="b5cef683aab00353096b98823a237e69" category="section-title">1 de setembro de 2024</block>
  <block id="1d9b4d532dc0a6a0e4f5f8e48c2bf2fc" category="list-text">No bloco cargas de trabalho da VMware, selecione *avaliar e Planejar* e, em seguida, selecione *migração para o VMware Cloud na AWS*.</block>
  <block id="3d749d00ccdbb179e634ecc56aff4377" category="list-text">Execute o script de coletor de dados que você baixou e especifique a opção de coleta de dados para estatísticas de VM "horárias" ou "diárias".</block>
  <block id="b2d8e0c32623281035bb9ce3ea340526" category="list-text">*LastHour* coleta IOPS e dados de throughput para as últimas 1 horas com intervalos de 20 segundos.</block>
  <block id="c3aef4fe00d86c06f8e8b666bd7c9f02" category="list-text">*LastDay* coleta IOPS e dados de throughput nas últimas 24 horas com intervalos de 5 minutos.</block>
  <block id="f0cbed8418df3c7702700c7e26a8bca8" category="paragraph">Opcionalmente, você pode executar o script coletor de dados sem especificar nenhuma opção; isso permite que você selecione o período de coleta de dados no menu interativo.</block>
  <block id="cd37b5cf2c47ed75e8cfcfb7e7f8bb1f" category="paragraph">O script de coletor de VM do consultor de migração do NetApp reúne informações de configuração de VM do vCenter semelhantes ao que o RVTools coleta, no entanto, ele captura dados atuais de desempenho de VM para fornecer estatísticas reais de leitura e gravação de IOPS e taxa de transferência. Você pode usar o script em um de dois modos:</block>
  <block id="883783e9620901e0ec065bb8ae5613d2" category="list-text">Coleta de dados por hora</block>
  <block id="f90051c528271959eb69e542599c2556" category="list-text">Coleta de dados diária</block>
  <block id="13ba1ae4c82947e19de7e94ee0eaab45" category="list-text">*Tipo de instância estimado*: O Migration Advisor agora pode examinar os requisitos do seu ambiente e fornecer um tipo de instância estimado do Amazon EC2 para cada VM. Você pode optar por incluir o tipo de instância estimado para cada VM durante a etapa de escopo do consultor de migração.</block>
  <block id="3006f7737352e976899743eaf6e2b28e" category="list-text">* Capacidade de recomendar volumes do Amazon EBS*: O consultor de migração agora pode recomendar a migração de volumes de dados para o Amazon Elastic Block Store (EBS) em vez do Amazon FSX for NetApp ONTAP devido a necessidades específicas de capacidade ou desempenho de uma determinada região.</block>
  <block id="b4a4e72af96c527b186a3d8f12952f22" category="list-text">* Atribuição automática de sistema de arquivos aprimorada*: A atribuição de sistema de arquivos do Amazon FSX for NetApp ONTAP foi melhorada para otimizar melhor o custo e minimizar o throughput.</block>
  <block id="ff2dedc9d43416dc5120ca5c85f276db" category="paragraph">Na lista VM, você pode selecionar quais tipos de informações da VM serão exibidas como colunas. Por exemplo, selecionar _tipo de instância estimado_ exibe uma coluna com o tipo de instância estimado do Amazon EC2 para cada VM, com base nos requisitos de recursos da VM.</block>
  <block id="f56dc26bb43a8ffda27f608798af3995" category="admonition">Se um volume tiver requisitos de capacidade ou desempenho que excedam os recursos de um sistema de arquivos do Amazon FSX for NetApp ONTAP em uma região específica, o consultor de migração recomenda que o volume seja implantado em um sistema de arquivos do Amazon EBS.</block>
  <block id="123186fd98b69e2b3d463c83c49edfe7" category="section-title">19 de setembro de 2024</block>
  <block id="813011e2103649bb71f124adedcc10ea" category="sidebar">Blogs &amp; comunidade</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="sidebar">Comunidade NetApp</block>
  <block id="6e62567f7c9b240a118b25fc64f2991f" category="list-text">*Orientação aprimorada de atribuição de volume*: As informações de atribuição de volume nas etapas "Classify" e "Package" do consultor de migração do EC2 apresentam maior legibilidade e usabilidade. Mais informações úteis são exibidas sobre cada volume, permitindo que você identifique melhor os volumes e determine como atribuí-los.</block>
  <block id="5fc07f589f318bbf4f9475dbf3754c9f" category="list-text">*Melhorias na eficiência do script do coletor de dados*: O script do coletor de dados do consultor de migração do EC2 otimiza o uso da CPU ao coletar dados para implantações menores de VM.</block>
  <block id="db54384248c75c5896f34bcb0879b66c" category="section-title">30 de março de 2025</block>
  <block id="d9f5899ddcae7952c9df69e075c822e2" category="section-title">3 de novembro de 2024</block>
  <block id="81e3939f348a9727ff017a61306371bd" category="paragraph">*Insights de infraestrutura de dados da NetApp como fonte de dados*: A fábrica de carga de trabalho agora se coneta diretamente com os insights de infraestrutura de dados da NetApp para coletar informações de implantação da VMware quando você usa o coletor de dados do consultor de migração do EC2.</block>
  <block id="514f1fc0ac0ff6e4200d3637146367f1" category="section-title">Terminologia de permissões atualizada</block>
  <block id="f8e901b31808cd5fdd45bae1bb1b5200" category="paragraph">Você pode usar o script de coletor de dados de VM do consultor de migração, RVTools ou Insights de infraestrutura de dados do NetApp para capturar suas configurações atuais de VM. Recomendamos que você use o script coletor de VM do consultor de migração ou o Data Infrastructure Insights, pois essas opções coletam dados de configuração e desempenho da VM para o plano mais preciso.</block>
  <block id="22a28a767d70781d263ac5d0d07edaf6" category="open-title">Usar RVTools (avaliação rápida)</block>
  <block id="c3a0a2cbaabcb9856e249dfefdef2ff1" category="open-title">Usar o script de coletor de VM do consultor de migração (Planejamento detalhado)</block>
  <block id="905f3af3e1ec084a67a1b487b9ac6b66" category="open-title">Use os insights da infraestrutura de dados do NetApp (Planejamento detalhado)</block>
  <block id="a0e5953d5eb8ffc03d66bca81a0c18e6" category="paragraph">O NetApp Data Infrastructure Insights é uma ferramenta de monitoramento de infraestrutura de nuvem que oferece visibilidade de toda a sua infraestrutura. Você precisa ativar a comunicação temporária da API entre o consultor de migração e o Data Infrastructure Insights para que o consultor de migração possa coletar informações sobre sua infraestrutura VMware.</block>
  <block id="b5b31d8ce41e2f6be9d862f8948f3dcc" category="inline-link">Saiba mais sobre o Data Infrastructure Insights</block>
  <block id="70e33e04e2c32f73e731d6c181dfb01f" category="paragraph"><block ref="70e33e04e2c32f73e731d6c181dfb01f" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="64f9349e02e421debf3f6d20a5be5ed2" category="list-text">Faça login na sua conta do Data Infrastructure Insights.</block>
  <block id="58b51871d59c9ea6e3dfb178bf676134" category="list-text">No menu de navegação lateral, selecione *Admin*.</block>
  <block id="372be835c202d63d8125e0f349ef82e4" category="list-text">No menu resultante, selecione *Acesso à API*.</block>
  <block id="1691ad67fe5d613f8659e3b1f3dbad92" category="list-text">Na guia *tokens de acesso à API*, selecione * token de acesso à API*.</block>
  <block id="0d9f4e7c4781ab54219dde884e55e7de" category="paragraph">A caixa de diálogo criar um token de acesso à API é exibida.</block>
  <block id="8572681a78798eae07513e43042ec14e" category="list-text">Forneça um nome e uma descrição para o token da API.</block>
  <block id="25301bbb0bd6feeaa7d0f92041e91809" category="list-text">Em *que tipo de APIs esse token será usado para chamar* selecione uma das seguintes opções:</block>
  <block id="7afd7da52e07dd7febdaa6f50c36644d" category="list-text">Unidade de aquisição</block>
  <block id="9aedeaf1f77b8642abe528503b8c5de8" category="list-text">Ativos</block>
  <block id="a8ab2a0cac3ada71ce8c170ef7fd84b5" category="list-text">Coleta de dados</block>
  <block id="1632bcc011087537a13d82cdf7c72e92" category="list-text">Em *permissões* selecione *somente leitura*.</block>
  <block id="a30491a7247ae579cd45bb891810edc6" category="list-text">Em *Token expira em*, escolha o período de tempo que você precisa que o token da API seja válido.</block>
  <block id="403c7f2f4480b30b6731e3047d4251f3" category="list-text">Desmarque *Rotate tokens automaticamente para o Kubernetes*.</block>
  <block id="10492389e94efdebbb66f7b0cd8a1324" category="list-text">Selecione *Guardar*.</block>
  <block id="61a464c915eccf6999e7c204f359223d" category="list-text">Selecione *Copiar token de acesso à API*.</block>
  <block id="94d5cfc399e2d5a51a5607471312328b" category="paragraph">Esse deve ser o URL usado para acessar o Data Infrastructure Insights.</block>
  <block id="5085d7cec411dbaca9f86e65ed057ff3" category="list-text">Se você ainda não gerou um token de acesso à API para o Data Infrastructure Insights, siga as instruções na página para criar um. Caso contrário, cole seu token de acesso à API na caixa de texto *Inserir token de acesso à API*.</block>
  <block id="dac96c84baa92faab0eb342df5283a1b" category="section-title">4 de maio de 2025</block>
  <block id="5c8df45cbe01191b205c30373b7e5739" category="section-title">1 de dezembro de 2024</block>
  <block id="1832a7f4d2abf297aa0cee87f4c043e3" category="doc">Apresentando o suporte do consultor de migração para o Amazon Elastic VMWare Service</block>
  <block id="e64998710319712d47612cc187a1dc35" category="inline-link">Crie um plano de implantação para o Amazon EVS usando o consultor de migração</block>
  <block id="e38866fbf1fd8067b38b878041582246" category="paragraph"><block ref="e38866fbf1fd8067b38b878041582246" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="802df5af335904750107954ab3a8ed46" category="list-title">Requisitos para implantações no Amazon Elastic VMware Service</block>
  <block id="af3e8ed9d9207dad8af46833f2eb0ab7" category="list-text">Você deve ter uma assinatura do Amazon Elastic VMware Service.</block>
  <block id="ae7ebbe17e3811730276beadb335d6dd" category="list-text">Você deve ter as permissões necessárias para criar um sistema de arquivos FSx para ONTAP na sua conta da AWS.</block>
  <block id="24fc36f7e1c73cab9f76bb8ee2f25d79" category="list-text">Na seção "Configuração geral do sistema de arquivos", insira as seguintes informações:</block>
  <block id="87597408c5356ee95acfb6204cb27959" category="list-text">*Tags*: Opcionalmente, você pode adicionar tags para categorizar este FSx para o sistema de arquivos ONTAP.</block>
  <block id="878b8332f582e3c39ba8b0c5141a2bc9" category="list-text">*Região e VPC*: Selecione a região e a VPC onde o sistema de arquivos FSx para ONTAP será implantado.</block>
  <block id="68da56496686d2dc164a51d6f90f1d12" category="list-text">*Grupo de segurança* (somente criação avançada): Ao usar a opção *Criação avançada*, você pode selecionar o grupo de segurança padrão para a VPC FSx for ONTAP para que todo o tráfego possa acessar o sistema de arquivos FSx for ONTAP. Você pode criar um novo grupo de segurança ou selecionar um existente.</block>
  <block id="d1ccf69487a52a741a6bfb38f901c5b1" category="paragraph">Você pode adicionar uma regra de entrada ao grupo de segurança que restrinja quais outros serviços da AWS podem acessar o sistema de arquivos FSx para ONTAP. Isso reduzirá o número de serviços abertos. Estas são as portas e protocolos mínimos:</block>
  <block id="657cb66ece3451d22c97bdb6e58d16e0" category="list-text">*Zona de disponibilidade*: Selecione a zona de disponibilidade e a sub-rede.</block>
  <block id="dd53429e7a462cab042d43fcc9e6fd5b" category="list-text">*Criptografia* (somente criação avançada): Ao usar a opção *Criação avançada*, você pode selecionar o nome da chave de criptografia da AWS no menu suspenso.</block>
  <block id="313b56cb7d0011cb0629e69df54b8e27" category="list-text">*Acesso aos datastores NFS* (somente criação avançada): Ao usar a opção *Criação avançada*, você pode selecionar se todos os hosts podem acessar os datastores ou se somente o host de gerenciamento do EVS pode acessá-los.</block>
  <block id="7d87cf8c2865afef739dfc772b6aabc3" category="list-text">*Credenciais ONTAP*: Digite o nome de usuário e a senha do ONTAP.</block>
  <block id="2240ad2300512b80bcff2fc7b3eadb2e" category="paragraph">Opcionalmente, na janela Codebox, você pode selecionar *Redirecionar para CloudFormation* para criar o sistema de arquivos e a configuração de VM recomendada usando uma pilha do CloudFormation.</block>
  <block id="f49f5d0e3a47bf2d077d9b5cb9387559" category="paragraph">O sistema de arquivos FSX for ONTAP é implantado. Agora você pode usar o modelo do AWS CloudFormation no Codebox para implantar a configuração de VM recomendada no seu ambiente do Amazon Elastic VMware Service.</block>
  <block id="afae2006111ac3752aa6ac921a1174d1" category="section-title">Crie um plano de implantação especificando manualmente os requisitos do ambiente</block>
  <block id="3693b6808c8591ae14d0989957294e8c" category="paragraph">Você pode especificar manualmente seus requisitos para máquinas virtuais no Amazon Elastic VMware Service e usar sistemas de arquivos Amazon FSx for NetApp ONTAP personalizados como armazenamentos de dados externos.</block>
  <block id="1b7c012ca7da212cb6ec387367494316" category="list-text">Insira os requisitos para seu ambiente de VM.</block>
  <block id="330b61387619b0f8b4b8895b1ec8613f" category="paragraph">Tenha em mente os seguintes requisitos e recomendações de desempenho de migração de VM:</block>
  <block id="4188b01aa6e6bb6ccb7125b23b28fafd" category="list-text">Uma capacidade mínima de armazenamento de 10 TiB é recomendada para o inventário de VM por motivos de desempenho.</block>
  <block id="5b5460403cef0ea7685b6011079155e0" category="list-text">Uma taxa de transferência mínima é necessária para os armazenamentos de dados do Amazon Elastic VMware Service, dependendo do número necessário de IOPS especificado para esta implantação.</block>
  <block id="b5caa85d8d4f88117041949b5799396b" category="list-text">Dependendo da configuração do sistema de arquivos FSx para ONTAP, um número mínimo de armazenamentos de dados externos é necessário para que o ambiente do Amazon Elastic VMware Service atinja o desempenho ideal.</block>
  <block id="024245b5e6c75ae114dc398c5ca73ae7" category="list-text">Reveja o plano. Expanda cada seção para ver os detalhes do plano.</block>
  <block id="a081cf5b640f454f47679c388f6530d7" category="list-text"><block ref="844d6e67804ecd2d3cf898790362c9e5" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="c0c3ffedc4190adc07720bcef4541cf4" category="summary">Comece a usar o consultor de migração da VMware para mover sua infraestrutura atual para o Amazon EVS usando o Amazon FSx para ONTAP como armazenamentos de dados NFS externos.</block>
  <block id="97735cf08bc8cd1817cf2dbadd06154d" category="doc">Início rápido para migrar para o Amazon EVS usando o VMware Workloads Migration Advisor</block>
  <block id="78522cc7fdf910d1c768be65dab81580" category="paragraph">Inicie o consultor de migração do VMware e configure manualmente o ambiente de VM que você deseja criar na infraestrutura do Amazon Elastic VMWare Service usando um sistema de arquivos Amazon FSx para ONTAP como armazenamentos de dados NFS externos.</block>
  <block id="c62281747a6b17066b21d48dd60f5008" category="paragraph"><block ref="9e8ee83580ea37ccc569fc72280596e1" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="7454fc4c14df2a987637928e569efe3a" category="section-title">29 de junho de 2025</block>
  <block id="bd901b05034bb9be1d918012998e8f7b" category="section-title">5 de janeiro de 2025</block>
  <block id="e4358de2a09588cec13214adc031a6e1" category="sidebar">Início rápido para migração para o Amazon EVS</block>
  <block id="b217f7353b9ad5ed58a9d5b9ee531f78" category="sidebar">Migrar para o Amazon Elastic VMware Service</block>
  <block id="424013c53fd9187a66e051bb44ddaa34" category="doc">Suporte aprimorado do consultor de migração para o Amazon Elastic VMWare Service</block>
  <block id="37ac2db5bb5bc7f50e3b58bbb706b64b" category="paragraph">O consultor de migração do Amazon Elastic VMware Service agora oferece suporte à implantação e montagem automáticas do seu sistema de arquivos Amazon FSx for NetApp ONTAP .  Isso permite que você comece a implantar suas VMs no FSx para sistemas de arquivos ONTAP quando a migração para o ambiente Amazon EVS estiver concluída.</block>
  <block id="93c34ab13f70b21f6935de45dacb9ae3" category="section-title">Calcule a economia de custos da migração para o Amazon Elastic VMware Service</block>
  <block id="b1da4fce8da5117e3a9e1041d1749074" category="paragraph">Agora você pode explorar as possíveis economias ao migrar suas cargas de trabalho do VMware para o Amazon Elastic VMware Service (EVS).  A calculadora de economia permite que você compare os custos de uso do Amazon EVS com e sem o Amazon FSx for NetApp ONTAP como armazenamento subjacente.  A calculadora exibe potenciais economias em tempo real à medida que você ajusta as características do seu ambiente.</block>
  <block id="89737fdc47d2ffa6f11712bb340e2a19" category="summary">Calcule quanto você pode economizar usando o Amazon EVS com FSx para ONTAP.</block>
  <block id="c99c39a5824ae2c9be487d0de19febcd" category="paragraph">Explore possíveis economias ao migrar suas cargas de trabalho do VMware para o Amazon Elastic VMware Service (EVS).  A calculadora permite que você compare os custos de uso do Amazon EVS com e sem o Amazon FSx for NetApp ONTAP como armazenamento.</block>
  <block id="85f9ebcaf90aa1d0aea8e19f23446085" category="paragraph">Se a calculadora de economia determinar que o armazenamento mais econômico é o FSx para ONTAP, você pode criar uma avaliação detalhada, que fornece um plano de migração que você pode revisar antes de usar.  Você pode então usar o Codebox para gerar modelos de infraestrutura como código.</block>
  <block id="b23b05aa1d44c04b2da76aa4c7408d6c" category="section-title">Explore economias para ambientes de SVE</block>
  <block id="15783568389e909d8a2f1f68183d26bb" category="paragraph">Siga estas etapas para explorar possíveis economias em uma migração planejada para um ambiente Amazon EVS.</block>
  <block id="37ef970024a5557ba41801e6f2130fd9" category="admonition">Antes de prosseguir, revise o aviso de isenção de responsabilidade na parte inferior da calculadora de economia para entender mais sobre como as estimativas de preços são calculadas.</block>
  <block id="1811dba1a30bbfb16d7bd36ec7e8759c" category="list-text">No bloco de cargas de trabalho do VMware, selecione *Explorar economias* e depois *Amazon Elastic VMware Service (EVS)*.  A calculadora de economia é exibida.</block>
  <block id="d8307a61b3e78cafe3dd2ba07854d83f" category="paragraph">O painel *Preferências de ambiente* fornece controles deslizantes que você pode ajustar dependendo das necessidades do seu ambiente.</block>
  <block id="a48f1fc19140e11332765f3ad9d224e1" category="list-text">Ajuste os controles deslizantes a seguir conforme necessário para ver cálculos de economia em tempo real para os valores escolhidos.  Se estiver usando um teclado, você pode fazer pequenos ajustes usando as teclas de seta:</block>
  <block id="b17baab6ba72f6d1c79c0b2294137330" category="list-text">*CPU física necessária (contagem)*</block>
  <block id="f1696c7a8437d9eca6a19bba82e206b9" category="list-text">*Memória física necessária (GiB)*</block>
  <block id="739cbbb6eaaeacf2d24f8a62a80b3ffe" category="list-text">*Armazenamento de VM necessário (TiB)*</block>
  <block id="24bfaef9fff964e64a0151dab805a3f3" category="list-text">*Plano de cobrança do SVE*</block>
  <block id="7f2cda45c5fe4fce268e76d710242e93" category="inline-link-macro">criar um plano de implantação</block>
  <block id="daf54dbe224e77cbcdfb24a59c9f9099" category="list-text">Para usar o consultor de migração para<block ref="9c54a102b37172c71de5c1a9f4ba94d1" category="inline-link-macro-rx"></block> para um ambiente Amazon EVS, selecione *Criar uma avaliação detalhada*.</block>
  <block id="27cecac020f0eb3b6379d7eaa39d9edb" category="list-text">Selecione *Fechar* para fechar a calculadora de TCO.</block>
  <block id="f38938fbcb9223342e98b8ed0b99af19" category="list-text">Na seção "Anexo do cluster EVS", insira as seguintes informações:</block>
  <block id="a1a0d005c4592b98541d6f6fb0d51c8e" category="list-text">*Detalhes do console do EVS Cluster vSphere*: insira o endereço IP ou FQDN do servidor VMware vCenter que deve se conectar ao Amazon EVS.</block>
  <block id="8216b024615cc78b62369ac15275d617" category="list-text">*ARN secreto das credenciais do administrador do vSphere*: escolha o ARN secreto para as credenciais do administrador do vSphere.  Essas credenciais são usadas para montar armazenamentos de dados e configurar as configurações recomendadas do VMware.</block>
  <block id="83fcfa0f731c9eadc58dd7b0bbe13131" category="paragraph">Se o Amazon EVS não estiver disponível nesta região ou se sua conta não tiver permissões para recuperar a lista de ARNs secretos disponíveis, você poderá inserir manualmente um valor de ARN secreto.</block>
  <block id="a2e98ef8c2ce2e5671fe4097dbf5f4ce" category="section-title">3 de agosto de 2025</block>
  <block id="6928ceecf566ab44f308d64b3806a0bc" category="section-title">2 de março de 2025</block>
  <block id="bb0d319ea44614c003c0a5e9c6e4f1a6" category="sidebar">Início rápido: Migrar para o Amazon Elastic VMware Service</block>
  <block id="cf48d7891f28d92c4308fb5debb574b0" category="sidebar">Explorar economias</block>
  <block id="e34fc91d682ebcf23e9732294872ca80" category="doc">Lançamento inicial do Workload Factory para VMware</block>
  <block id="bdcdfcdfcb9e0d2084c9c9ff58163d0b" category="paragraph">Esta versão do Workload Factory para VMware apresenta melhorias de funcionalidade e estabilidade, bem como a capacidade de importar e exportar planos de migração ao usar o consultor de migração do VMware.</block>
  <block id="bd926a6dc82c9eb9135d58e6c5a33568" category="paragraph">Esta versão do NetApp Workload Factory para VMware apresenta diversas melhorias na experiência do consultor de migração:</block>
  <block id="5faf2f66b3a41091d233f69254f0357e" category="list-text">*Coleta de dados*: O BlueXP Workload Factory para VMware oferece suporte à capacidade de coletar dados por um período específico quando você usa o consultor de migração.</block>
  <block id="b7b6b321f10c1efadc033ed745099829" category="list-text">*Seleção de VM*: O BlueXP Workload Factory para VMware agora oferece suporte à seleção de VMs que você deseja incluir na sua implantação de migração.</block>
  <block id="c2f83b29849ac198c2c350c95f274d3d" category="paragraph">Esta versão do BlueXP Workload Factory para VMware apresenta diversas melhorias na experiência do consultor de migração:</block>
  <block id="9df0367612e708644dfe9dbd421286b6" category="list-text">*Salvar ou baixar um plano de migração*: Agora você pode salvar ou baixar um plano de migração e carregá-lo para preencher o consultor de migração.  Quando você salva um plano de migração, o plano é salvo com sua conta do Workload Factory.</block>
  <block id="b7328a826d666b24c707f435759dc9b6" category="list-text">*Seleção de VM aprimorada*: o BlueXP Workload Factory para VMware agora oferece suporte à filtragem e pesquisa da lista de VMs que você deseja incluir na sua implantação de migração.</block>
  <block id="9d310bdb300e7bb1ef7cd5e2fc08e57b" category="paragraph">Esta versão do BlueXP Workload Factory para VMware apresenta diversas melhorias na experiência do consultor de migração do Amazon EC2:</block>
  <block id="28ac5ecdafc5d6be71f28783b5d53cc6" category="paragraph">Esta versão do BlueXP Workload Factory para VMware apresenta a seguinte melhoria na experiência do consultor de migração do Amazon EC2:</block>
  <block id="962abee1b74c5d5ab5f9bd0c47cbb068" category="paragraph">A interface do usuário e a documentação do Workload Factory agora usam "somente leitura" para se referir às permissões de leitura e "leitura/gravação" para se referir às permissões de automação.</block>
  <block id="50d3ff7077038387799b7b34d964df08" category="paragraph">O BlueXP Workload Factory para VMware agora oferece suporte ao Amazon Elastic VMware Service.  Você pode migrar rapidamente suas cargas de trabalho VMware locais para o Amazon Elastic VMware Service usando o consultor de migração, otimizando custos e permitindo mais controle sobre seu ambiente VMware sem precisar refatorar ou reestruturar seus aplicativos.</block>
  <block id="041a7335d4bfbe01ea8a2d2f780732b6" category="inline-link">Explore as economias do Amazon Elastic VMware Service com o BlueXP Workload Factory</block>
  <block id="1a1b8cfea3181a2937851fe76b4862d4" category="paragraph"><block ref="1a1b8cfea3181a2937851fe76b4862d4" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2bbead322f2dd5c4a40fbd66537e304f" category="doc">BlueXP workload factory agora NetApp Workload Factory</block>
  <block id="9c80606adc6065bc48c6d99fbb8c3f1d" category="paragraph">O BlueXP foi renomeado e redesenhado para refletir melhor o papel que ele tem no gerenciamento da sua infraestrutura de dados. Como resultado, a BlueXP workload factory foi renomeada para NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="b77ed2f5662201a26b98b92e98329049" category="section-title">Apresentando o Centro de Planejamento de Cargas de Trabalho da VMware</block>
  <block id="2dd03fc740a72e1c5fc0daf9be122249" category="paragraph">O centro de planejamento de cargas de trabalho da VMware permite que você visualize e gerencie seu inventário de VMs e planos de migração em um só lugar.  Você pode carregar e salvar vários inventários de VMs de diferentes ambientes e começar a planejar uma migração para o serviço AWS EC2 ou Amazon Elastic VMware para qualquer um deles.  Você também pode criar e salvar planos de migração do AWS EC2 ou EVS.</block>
  <block id="420ac911d98022d5289d3f00ff38ea84" category="inline-link">Explore o centro de planejamento de cargas de trabalho da VMware</block>
  <block id="81ee9955f68100a5e460b3f794e65e9b" category="paragraph"><block ref="81ee9955f68100a5e460b3f794e65e9b" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="122a56eb4649431a7f2dbb8886f047cc" category="doc">Explore as economias do Amazon Elastic VMware Service com o NetApp Workload Factory</block>
  <block id="d516e280a366ca18651acbc6e4772bf0" category="list-text">Faça login no Workload Factory usando um dos<block ref="17b71e2884d56fdbadfe752689dbd4d6" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="a3f54610cbcda64610ceaeba76793123" category="list-text">No bloco de cargas de trabalho do VMware, selecione *Centro de planejamento do VMware*.</block>
  <block id="2ee908dfa7d26403e44e0c3c2ce404f0" category="paragraph">No centro de planejamento, você pode carregar seus dados de inventário de VM, ver uploads de dados de inventário anteriores e planejar uma migração usando qualquer um dos conjuntos de dados de inventário de VM. e então selecionar *Migração para computação nativa da AWS*.  A tela inicial do consultor de migração do VMware é exibida.</block>
  <block id="d5db9fed5445fd6da0101158bde40fad" category="list-text">Salve este token para prepará-lo para uso com o consultor de migração do Workload Factory.</block>
  <block id="c450ceba09f988891c5496ca97845c53" category="summary">Depois de verificar se o sistema de arquivos FSx for ONTAP recomendado, ou sistemas de arquivos em alguns casos, atendem exatamente aos seus requisitos, você pode usar o Workload Factory para implantar o sistema no seu ambiente AWS.</block>
  <block id="5619c23907d6c8e136428b1ffb2d7cbd" category="paragraph">Depois de verificar se o sistema de arquivos FSx recomendado para ONTAP (ou vários sistemas de arquivos em alguns casos) atende exatamente aos seus requisitos, você pode usar o Workload Factory para implantar o sistema no seu ambiente AWS.</block>
  <block id="f4f200ead9127949ff1a31ff05af2f05" category="paragraph">Dependendo da política e das permissões que você adicionou à sua conta do Workload Factory, você pode implantar o sistema de arquivos FSx para ONTAP completamente usando o Workload Factory (usando o modo de leitura/gravação).  Se você tiver menos permissões (modo somente leitura) ou nenhuma permissão (modo básico), será necessário usar o modelo CloudFormation do Codebox e implantar o sistema de arquivos FSx para ONTAP na AWS.</block>
  <block id="3122fdd8e760049dec2c43dc4e3b6338" category="list-text">*Credenciais da AWS*: Selecione ou adicione credenciais que darão ao Workload Factory as permissões necessárias para criar seu sistema de arquivos FSx para ONTAP diretamente.  Você também pode selecionar o código do CloudFormation no Codebox e implantar o sistema de arquivos FSx para ONTAP na AWS.</block>
  <block id="043215c80704dc06ca3d90912028ba16" category="paragraph">Se você habilitar a opção *Ajustar configuração do grupo de segurança para datastores EVS NFS*, o Workload Factory configurará o grupo de segurança de acordo com as configurações para datastores EVS NFS.</block>
  <block id="d01b8c2cf802ffcbe697c06ec56cf84d" category="list-text">*Opções de montagem de armazenamento de dados*: Opcionalmente, ative a opção *Montar armazenamentos de dados no cluster EVS* para conectar automaticamente os armazenamentos de dados ao cluster Amazon EVS. Esta opção também faz com que o Workload Factory configure as definições do host VMware ESXi para que correspondam às recomendações de práticas recomendadas do ONTAP . Antes de implantar o sistema de arquivos, você pode revisar os detalhes do plano na seção *Resumo* para ver as configurações que foram alteradas.</block>
  <block id="9b19e4522ce9145cc667b5fcceaba11d" category="inline-link-macro">Crie um sistema de arquivos FSx para ONTAP no NetApp Workload Factory</block>
  <block id="6913b04c2fc5d6c30da046b92e66f11a" category="paragraph">Siga as instruções em<block ref="12077341a30c44dbd854065f4f9e32d9" category="inline-link-macro-rx"></block> para implantar o sistema de arquivos FSx para ONTAP de acordo com a configuração recomendada pelo Workload Factory.  Você pode usar as etapas de *Criação avançada* nas instruções para personalizar completamente o sistema de arquivos.</block>
  <block id="bbdbc39419e25b6cc8f2c71a3a46b221" category="paragraph">Dependendo da política e das permissões que você adicionou à sua conta do Workload Factory, você pode implantar o sistema de arquivos FSx para ONTAP completamente usando o Workload Factory (usando o modo de leitura/gravação).  Se você tiver menos permissões (modo somente leitura) ou nenhuma permissão (modo básico), será necessário usar as informações do CloudFormation do Codebox e implantar o sistema de arquivos FSx para ONTAP na AWS.</block>
  <block id="d7cb74f57fd66797f78451ffde10df11" category="summary">Você pode usar o centro de planejamento da VMware para gerenciar dados de inventário carregados e planos de migração que você criou.</block>
  <block id="8e1b2cda7ae941b949a7b32d2ee4cd35" category="doc">Explore o centro de planejamento da VMware</block>
  <block id="ede02ddad6afa8b22040ec2e8c9e28c9" category="paragraph">O centro de planejamento do VMware permite que você carregue novos dados de inventário de VM e crie novos planos de migração, bem como gerencie os dados de inventário de VM e os planos de migração que você já salvou com o NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="927b6dcfbc38d34c87a8de3fefb5777f" category="section-title">Gerenciar dados de inventário de VM</block>
  <block id="82e77aa36fb1b2a6190b448ac07d7f69" category="paragraph">Use o centro de planejamento para criar e gerenciar dados de inventário de VM.</block>
  <block id="892065f964b6fe4608855a3d5851ae2b" category="section-title">Carregar dados de inventário de VM</block>
  <block id="5aee541b6cca4e5c8849f06d0b79da2d" category="paragraph">Você pode carregar dados de inventário de VM quando estiver pronto para usar o Workload Factory para explorar opções de migração para ambientes Amazon AWS.  Consulte<block ref="31e8e3bc37bd2e1bade95d88393c52bb" category="inline-link-macro-rx"></block> para obter instruções.</block>
  <block id="4cfbd8d29274bc983e664e06493a4303" category="section-title">Renomear um conjunto de dados</block>
  <block id="0705a0d205a3ce08fe1389b4cf5d5aba" category="paragraph">Você pode alterar o nome de um conjunto de dados salvo.</block>
  <block id="7fd30ff482388995a8513cf146671f4e" category="list-text">No bloco de cargas de trabalho do VMware, selecione *Centro de planejamento do VMware*.  O centro de planejamento aparece.</block>
  <block id="110fd890f0f123db41f3cef28e294e4d" category="list-text">Selecione o menu Ações (...) para o conjunto de dados que você deseja renomear e selecione *Renomear*.</block>
  <block id="2aa2935d11befe5eb053377a67c05f8f" category="list-text">Digite um novo nome para o conjunto de dados e selecione *Salvar*.</block>
  <block id="58aa021adf712dc0e2813bcdcba181f3" category="section-title">Excluir um conjunto de dados</block>
  <block id="73fce3e4cda7fe86185d9e780acce81d" category="paragraph">Quando um conjunto de dados não for mais necessário, você pode excluí-lo a qualquer momento.</block>
  <block id="eaa0bc969ba54591949545536442c0be" category="list-text">Selecione o menu Ações (...) para o conjunto de dados que você deseja excluir e selecione *Excluir*.</block>
  <block id="1794a5daa3a4efc9118aa3e9d59f3e84" category="list-text">Selecione *Excluir* para confirmar a ação.</block>
  <block id="f80ba210e2b7f5a6a678422254f971c2" category="section-title">Gerenciar planos de migração</block>
  <block id="35114aeb2258e143dcf714ece6d9d294" category="paragraph">Use o centro de migração para criar e gerenciar planos de migração.</block>
  <block id="3659e24395e47e249a7cb0babacdce89" category="section-title">Provisionar um plano de migração</block>
  <block id="79365fd6156503549c858f6fef6f4384" category="paragraph">Você pode selecionar um plano de migração e provisioná-lo para que as VMs sejam migradas para o ambiente Amazon AWS de sua escolha.</block>
  <block id="d739eb8fed40a1b32724c4bd454b0f7b" category="list-text">Selecione o menu *Planos de migração*.</block>
  <block id="956d376b583f5687a7637d9906bf6a8a" category="list-text">Selecione o menu Ações (...) para o plano de migração que você deseja provisionar e selecione *Provisionar*.</block>
  <block id="5a71691c5600510f5a4512966f318d3b" category="list-text">Dependendo do plano de migração, consulte as instruções para implantar o sistema de arquivos:</block>
  <block id="a4534545db06dd96615fb42a8dcdf091" category="inline-link-macro">Implantar o sistema de arquivos para planos do Amazon VMware Cloud</block>
  <block id="99e34e99f6462518db32c941c9737c86" category="list-text"><block ref="99e34e99f6462518db32c941c9737c86" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b17dd26f5eecd31e7344126aff81e545" category="inline-link-macro">Implantar o sistema de arquivos para planos do Amazon EC2</block>
  <block id="e60dc7f128da439b954dc31e3763c00a" category="list-text"><block ref="e60dc7f128da439b954dc31e3763c00a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="ef2c4e5cc4532fccfe07871e09b475a6" category="inline-link-macro">Implantar o sistema de arquivos para planos do Amazon Elastic VMware Service</block>
  <block id="7e526b4bf6969bafd6a4c35e8b1f6858" category="list-text"><block ref="7e526b4bf6969bafd6a4c35e8b1f6858" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="47642a7e3c3b5c81c9ae2a3ea6b5b670" category="section-title">Editar o comentário para um plano de migração</block>
  <block id="b8fcf4bb479081f2ff9078fded9fcbba" category="paragraph">Se você precisar alterar os detalhes do comentário para um plano de migração, edite o comentário no centro de planejamento.</block>
  <block id="ed977dfdfe1506958cfaf0814d2d88aa" category="list-text">Selecione os *Planos de migração*.</block>
  <block id="85ff4660d4c9887c8c3642f5b88f5c0f" category="list-text">Selecione o menu Ações (...) para o plano de migração que você deseja editar e selecione *Editar comentário*.</block>
  <block id="ffba1532f20138af6f125ed0e7922f0c" category="list-text">Insira um comentário e selecione *Salvar*.</block>
  <block id="af848be5e478317315a7456f2b750f85" category="section-title">Crie um relatório em PDF de um plano de migração</block>
  <block id="ab8d3711b0c3a5626489fe2bfe17f05f" category="paragraph">Crie um relatório em PDF com os detalhes de um plano de migração.</block>
  <block id="90ef9f5b382625493541f79cb73c95bc" category="list-text">Selecione o menu Ações (...) para o plano de migração para o qual deseja criar um relatório em PDF e selecione *Criar relatório*.</block>
  <block id="95ccbdc12e94d757840a1d49067a3a22" category="list-text">Digite um nome para o relatório em PDF e selecione *Salvar*.</block>
  <block id="80150f821562b98f3c468bc4b96f7cfc" category="section-title">Excluir um plano de migração</block>
  <block id="39f6a04761fcf20bcf673a41a6ab8f37" category="paragraph">Quando um plano de migração não for mais necessário, você poderá excluí-lo a qualquer momento.</block>
  <block id="dc38ae40a3dd847f4277194b9bdb3492" category="list-text">Selecione o menu Ações (...) para o plano de migração que você deseja excluir e selecione *Excluir*.</block>
  <block id="ea78509096df982db8c5234ed6ea3e7c" category="list-text">Confirme a ação selecionando *Excluir*.</block>
  <block id="243f4102d24e538f61072e19e53b373f" category="summary">A NetApp fornece suporte ao Workload Factory de diversas maneiras. Há diversas opções gratuitas de autoatendimento disponíveis 24 horas por dia, 7 dias por semana, como artigos da base de conhecimento (KB) e um fórum da comunidade. Seu cadastro no suporte inclui suporte técnico remoto por meio de tickets online.</block>
  <block id="96d4d9a62300c8da5f54595d24e83880" category="doc">Obtenha ajuda com o NetApp Workload Factory para VMware</block>
  <block id="3c6efe0ce159fb5b8ee4882bcf3ad973" category="paragraph">A NetApp fornece suporte para o Workload Factory e seus serviços de nuvem de diversas maneiras. Há diversas opções gratuitas de autoatendimento disponíveis 24 horas por dia, 7 dias por semana, como artigos da base de conhecimento (KB) e um fórum da comunidade. Seu cadastro no suporte inclui suporte técnico remoto por meio de tickets online.</block>
  <block id="4435b263dd1a35bcd8dfda050db92b3b" category="paragraph">Para obter suporte técnico relacionado ao FSx for ONTAP, sua infraestrutura ou qualquer solução que use o serviço, consulte "Obter ajuda" na documentação do Workload Factory para esse produto.</block>
  <block id="359d8b16e442ffaa72e03c95fcd60448" category="paragraph"><block ref="359d8b16e442ffaa72e03c95fcd60448" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="d935525f4850c4638cbf48ae53fb4686" category="paragraph">A documentação do Workload Factory que você está visualizando no momento.</block>
  <block id="ba6274b9c9d1f81bb3a648fa289986b8" category="paragraph">Pesquise na base de conhecimento do Workload Factory para encontrar artigos úteis para solucionar problemas.</block>
  <block id="7faef90df03399696ba9d4815b37171a" category="paragraph">Junte-se à comunidade do Workload Factory para acompanhar discussões em andamento ou criar novas.</block>
  <block id="a12ea39ddf1c98adfd7f751299705efa" category="paragraph">Para usar o recurso *Criar um caso*, você deve primeiro se registrar para obter suporte. Associe suas credenciais do site de suporte da NetApp ao seu login do Workload Factory. <block ref="d9fea24984986beabae03291c4b721de" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="356c88ac4b0ec3f7689cc91f54701fef" category="list-text">No canto superior direito do console do Workload Factory, selecione *Ajuda &gt; Suporte*.</block>
  <block id="6e74b203173a9994c366c7e7a3cf4748" category="paragraph">Selecionar esta opção abre o NetApp Console em uma nova guia do navegador e carrega o painel de Suporte.</block>
  <block id="3f13dd54818447375c92bf35e0a35f00" category="paragraph">Esse erro pode significar que a conta NSS e a empresa registrada à qual ela está associada não são a mesma empresa registrada para o número de série da conta do NetApp Console (por exemplo, 960xxxx) ou o número de série do sistema. Você pode buscar assistência usando uma das seguintes opções:</block>
  <block id="289d2ab2d9b0e116790d035921c12b56" category="paragraph">Você pode visualizar e gerenciar casos de suporte ativos e resolvidos diretamente do NetApp Console. Você pode gerenciar os casos associados à sua conta NSS e à sua empresa.</block>
  <block id="f9a63cd3a07378e169c58addd5fdce8d" category="paragraph">Selecionar esta opção abre o NetApp Console em uma nova guia do navegador e carrega o painel de Suporte.</block>
  <block id="785b440c0be1d853c5e2f4fb1f1ee2ab" category="list-text">Selecione *Gerenciamento de casos* e, se solicitado, adicione sua conta NSS ao NetApp Console.</block>
  <block id="c80d8addb8aa8e8872bbc44894b077f3" category="paragraph">A página *Gerenciamento de casos* mostra casos abertos relacionados à conta NSS associada à sua conta de usuário do NetApp Console. Esta é a mesma conta NSS que aparece no topo da página *Gerenciamento NSS*.</block>
  <block id="e9416c3e0faeeac7815fd408b58e1a3a" category="summary">Efetue login no NetApp Workload Factory para acessar o centro de planejamento do VMware.  Você pode criar um plano de implantação para o EVS manualmente.</block>
  <block id="47940e0522122bf1e695d6ef8be611b4" category="doc">Crie manualmente um plano de implantação para o Amazon EVS</block>
  <block id="974141ff0d1eb54059bc869fa1e21956" category="paragraph">Efetue login no NetApp Workload Factory para acessar o centro de planejamento do VMware.  A partir daí, você pode criar manualmente um plano de implantação ou migração para o Amazon EVS personalizado para suas necessidades.</block>
  <block id="aa852edb1debe256686d19ef81384df5" category="paragraph">Observe que você precisa ter um nome de usuário e uma senha para acessar o Workload Factory.  Se você não tem acesso, crie uma conta agora.  Veja as instruções<block ref="8d9a8b8727a696c09218527f7717c32e" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="16c4fea5db1b123ee73083a03e23c825" category="list-text">Opcionalmente, se você acessou o Workload Factory no console do Workload Factory, no bloco de cargas de trabalho do VMware, selecione *VMware planning center* e, em seguida, selecione *VMware planning center*.  O centro de planejamento do VMware é exibido.</block>
  <block id="3a24ead84cf153dcdbed17a6f2a5453f" category="list-text">Selecione *Criar plano EVS manualmente*.</block>
  <block id="d81d55a8a22e2c2e3489e48eb0ed356b" category="list-text">Quando estiver pronto, selecione *Revisar plano* para revisar o plano de migração.</block>
  <block id="09092a8424b4b288607f4a8069cab241" category="paragraph">Por padrão, o Workload Factory salva o plano de migração no centro de planejamento.  Você pode desmarcar esta opção perto do topo da página.</block>
  <block id="554a7544eaaf7039cc0b201a4eb1c0a0" category="list-text">Opcionalmente, quando estiver satisfeito com o plano de migração, você pode baixar os detalhes do plano como um documento PDF selecionando *Exportar plano (PDF)*.</block>
  <block id="4147fd67220c420eb852e2c99f9ef614" category="list-text">Quando estiver pronto para provisionar o plano de implantação, selecione *Provisionar*.</block>
  <block id="c3e8b1987aa88fc22cc3f9a3da7214be" category="summary">No centro de planejamento da VMware, você pode iniciar o consultor de migração do Amazon EVS para ajudar a criar um plano de migração personalizado para suas necessidades.</block>
  <block id="8cf6f9434ff2a0ab859f112105dcf308" category="paragraph">Você pode criar um plano de implantação para migrar máquinas virtuais para o Amazon Elastic VMware Service e usar sistemas de arquivos Amazon FSx for NetApp ONTAP personalizados como armazenamentos de dados externos.  As opções no consultor de migração podem ser diferentes dependendo da ferramenta usada para coletar os dados de inventário da VM.</block>
  <block id="5410e745e3613df0a3cd6cdb61db7026" category="list-text">Selecione um inventário de VM na lista que você deseja usar para criar um plano de implantação e selecione *Iniciar planejamento* nessa linha.</block>
  <block id="e3450109d951a3156c05129ac320bd86" category="list-text">Selecione *EVS* no menu suspenso que aparece.</block>
  <block id="21fd7f152ce9c025a98b6d739b7df9e0" category="paragraph">O assistente *Preparar para integração na Nuvem AWS* é exibido.</block>
  <block id="cc5aaa62ea65ba445a0ca28e684ec137" category="list-text">Insira as informações necessárias.</block>
  <block id="10f939c7ea1cb6338b89fdd31c6f6699" category="floating-title">Especificar</block>
  <block id="7819b9d43f3d2f3834f09ebda75652f1" category="list-text">Na seção _Upload de configuração de VM_, revise as informações sobre o conjunto de dados que você está usando para criar um plano de migração.  A seção *Resumo do inventário de VMs* é preenchida a partir do arquivo de inventário para refletir o número de VMs e a capacidade total de armazenamento.</block>
  <block id="37ccaef40c997e7a5e96583e51dc765a" category="list-text">Na seção _Considerações sobre o inventário de VMs_, selecione as opções para filtrar a lista de VMs que você deseja migrar:</block>
  <block id="6e148da8b00a809a8c66ab3696883531" category="list-text">Na seção _Considerações sobre capacidade e proteção de destino_, selecione entre algumas opções de armazenamento:</block>
  <block id="e0626222614bdee31951d84c64e5e9ff" category="floating-title">Selecione</block>
  <block id="b7b07485edf3a937b4d7c1acf229c697" category="list-text">Na página *Selecionar máquinas virtuais*, selecione as VMs da lista que você deseja incluir na migração da AWS.  Você pode filtrar a lista pelo estado de energia de cada VM e em qual data center e cluster a VM reside.</block>
  <block id="5fbc54420af3b93b00606ffc153e7a31" category="paragraph">Na lista de VMs, você pode selecionar quais tipos de informações de VM serão exibidas como colunas.  Por exemplo, selecionar _IOPS de leitura de pico_ exibe uma coluna com o IOPS de leitura de pico para cada VM.</block>
  <block id="40e8f4dd0c4486ff7f6d3d044f5d6f4a" category="list-text">Opcionalmente, você pode optar por otimizar a implantação para custo ou recuperabilidade.</block>
  <block id="1af50bd8a7328521f1eecc9e78d9fb9d" category="list-text">*Custo*: O Workload Factory escolhe VMs da lista que têm menor densidade de E/S.  Isso ajuda a reduzir os requisitos de recursos.</block>
  <block id="49b5c2d6531c5778c4e0069f4d8d69c1" category="list-text">*Recuperação*: O Workload Factory escolhe VMs da lista que são mais fáceis de copiar localmente.  Isso oferece tempos de recuperação rápidos em caso de interrupções.</block>
  <block id="1afa74da05ca145d3418aad9af510109" category="floating-title">Projeto</block>
  <block id="b2d4c1c94a139a5852f2741de23fd7e1" category="list-text">Na página *Atribuição de armazenamento de instância ClassReview*, revise as informações da VM, as regras de classificação de volume, as atribuições de volume e a lista de volumes que serão migrados como parte da implantação e selecione *Avançar*.</block>
  <block id="820436d4f2762b40227faa99dcdd0be3" category="floating-title">Plano de revisão</block>
  <block id="7bf67785b343875942142dd8baf52a33" category="paragraph">O plano de migração é salvo automaticamente na lista de planos no centro de planejamento por padrão.</block>
  <block id="ac9813d9f42d076342006c3cf93e8674" category="list-text">Quando estiver pronto para prosseguir com o plano, selecione *Provisionar* para começar a implantar o sistema de arquivos Amazon FSx for NetApp ONTAP recomendado.</block>
  <block id="2559e4d6b9e2e602a91b8df995b458c8" category="summary">Efetue login no NetApp Workload Factory para acessar o consultor de migração do VMware.  Você seguirá as etapas do assistente para criar um plano de implantação ou migração personalizado para suas necessidades.</block>
  <block id="1ce5704c4651f821ecc5d74310e8a79c" category="inline-link-macro">carregou um inventário de VM</block>
  <block id="f9f0670df28d68f5721b685831be446f" category="list-text">Você deve ter<block ref="07dde87656a21cbf828fade241eb2346" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="dc1f5a4a0d724fd2e6b2d7c92391efb0" category="paragraph">O centro de planejamento é exibido.</block>
  <block id="973a61ff410dec3a985b1faad8fa8ed9" category="list-text">Se você ainda não carregou um inventário de VM, selecione *Carregar inventário de VM* e siga as instruções em<block ref="31e8e3bc37bd2e1bade95d88393c52bb" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="511fd6ce463e8a85dc0a581c058936d9" category="list-text">Escolha um conjunto de dados de inventário de VM na lista e abra o menu *Iniciar planejamento* para o conjunto de dados.</block>
  <block id="8d534299f9c8f19fb49ab160f2e918ae" category="list-text">Selecione *computação nativa da AWS*.</block>
  <block id="6f5daac1f5bc785aa2a651e3d291c894" category="list-text">Selecione *Baixar plano &gt; Baixar um relatório* para baixar o plano de implantação em formato .pdf para que você possa distribuir o plano para revisão.</block>
  <block id="a3c29e0a60c7e00d242210d6b449287f" category="list-text">Selecione *Baixar plano &gt; Baixar implantação de armazenamento de instância* para baixar o plano de implantação de armazenamento de dados externo em um formato .csv para que você possa usá-lo para criar sua nova infraestrutura de dados inteligente baseada em nuvem.</block>
  <block id="1c541639432de5d11ef7e76941c43a49" category="list-text">Selecione *Provisionar* para começar a implantar o sistema de arquivos Amazon FSx for NetApp ONTAP .</block>
  <block id="b13e28ff6e5b463fac6d9d320af1db48" category="list-text">Você deve ter acesso ao arquivo de inventário do sistema no qual está efetuando login no Workload Factory.</block>
  <block id="472a898c43ee1ea13ac33b7eed565504" category="list-text">Selecione *Planejar e criar VMC*.</block>
  <block id="4f85817ed18f4d26c6d18e7183794766" category="list-text">Selecione o tipo de arquivo de inventário que você usará para preencher o Workload Factory com sua configuração de VM atual e selecione *Avançar*.</block>
  <block id="48037044ca3e2f933dc421a829d69076" category="summary">O NetApp Workload Factory para VMware fornece ferramentas para mover seus dados de sistemas locais para o Amazon EVS, VMware Cloud on AWS (VMC) ou Amazon EC2.</block>
  <block id="ce96debe53114e32c50b0d98712aa377" category="doc">Saiba mais sobre o NetApp Workload Factory para VMware</block>
  <block id="f9e0f742f36854af5e8be72632368d6f" category="paragraph">O NetApp Workload Factory para VMware fornece ferramentas para mover seus dados de sistemas locais para o Amazon Elastic VMware Service (EVS), VMware Cloud on AWS (VMC) ou Amazon EC2.</block>
  <block id="53b7ad6af2aa1fdb5fb978cb41ca68cf" category="section-title">O que é o NetApp Workload Factory para VMware?</block>
  <block id="bd5e98676a4adce7cc532d7cbc872a35" category="paragraph">O NetApp Workload Factory para VMware fornece um centro de planejamento e consultores de migração que permitem analisar suas configurações atuais de máquina virtual em ambientes vSphere locais.  Os consultores de migração então geram um plano para implantar layouts de VM recomendados em clusters Amazon EVS, Amazon EC2 ou VMware Cloud on AWS vSphere e usam sistemas de arquivos Amazon FSx for NetApp ONTAP personalizados como armazenamentos de dados externos.  O centro de planejamento, atuando como o painel do Workload Factory for VMware, permite que você gerencie conjuntos de dados de inventário de VMs salvos e planos de migração salvos, além de provisionar qualquer um dos planos de migração que você salvou.</block>
  <block id="51c42327475a517ed8042ac208d5bc52" category="paragraph">O Amazon FSx for NetApp ONTAP é um armazenamento de dados NFS externo criado no sistema de arquivos ONTAP da NetApp que pode ser anexado a instâncias do Amazon EVS ou Amazon EC2 ou a clusters do VMware Cloud on AWS vSphere.  Não há necessidade de adicionar mais hosts para aumentar o armazenamento disponível; em vez disso, basta usar o FSx para volumes ONTAP como armazenamentos de dados externos para complementar os armazenamentos de dados vSAN.  Isso fornece uma infraestrutura de armazenamento virtualizada, flexível e de alto desempenho, que pode ser dimensionada independentemente dos recursos de computação.</block>
  <block id="6ae8e58cb52cd45b321927bcb2961f4e" category="inline-link">Visão geral da Workload Factory</block>
  <block id="b5b60d536e6e0460769e5ad0ac34a2d7" category="paragraph">Para obter mais informações sobre o Workload Factory, consulte o<block ref="3b764dfed54c8d9154794adb30144dfb" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="02550f8dfa494f45cbf71ecbab4158bc" category="section-title">Como funcionam os consultores de migração da VMware</block>
  <block id="682906bdd5e082664c7d3f28fd071b49" category="paragraph">Os consultores de migração podem ajudar você a mover máquinas virtuais (VMs) locais e seus dados, em execução em qualquer datastores com suporte da VMware, para datastores Amazon EVS, Amazon EC2 ou VMware Cloud, o que inclui datastores NFS suplementares em um sistema de arquivos FSx para ONTAP .</block>
  <block id="2dcc23cafa7d96e8f966cdf717cc41a5" category="section-title">O que você pode fazer com os consultores de migração</block>
  <block id="5b5a947ec2b974eb0e23579b4db2a817" category="paragraph">Os consultores de migração fornecem as seguintes funcionalidades:</block>
  <block id="ff6f49d240259199aeaf90f6d4d03f81" category="list-text">Determine quais VMs migrar para o Amazon EC2, Amazon EVS ou VMware Cloud na AWS</block>
  <block id="90bc9a2e58ddbf4a5adafdb3a190041f" category="paragraph">O consultor de migração oferece suporte ao planejamento de configuração para uma única instância do Amazon EVS ou Amazon EC2 ou cluster do VMware Cloud on AWS conectado a um único sistema de arquivos FSx para ONTAP .</block>
  <block id="67c1d6f7e45ca1a7c63174da6d5a6af9" category="section-title">Benefícios de usar consultores de migração</block>
  <block id="4bbb8d481021011f9afb73ca196bfecd" category="section-title">Ferramentas para usar o NetApp Workload Factory</block>
  <block id="227f846d45d01d0f9fb62a784d506d51" category="paragraph">Você pode usar o NetApp Workload Factory com as seguintes ferramentas:</block>
  <block id="36445dd6e44838348239a5d874596e0d" category="list-text">*Console do Workload Factory*: O console do Workload Factory fornece uma visão visual e holística de seus aplicativos e projetos.</block>
  <block id="e71fd0837014d1987a939c9af71a3353" category="list-text">* NetApp Console*: O NetApp Console oferece uma experiência de interface híbrida para que você possa usar o Workload Factory junto com outros serviços de dados do NetApp .</block>
  <block id="38c157d73ba6e13febe98e5199b858c8" category="list-text">*Pergunte-me*: use o assistente de IA Ask me para fazer perguntas e saber mais sobre o Workload Factory sem sair do console do Workload Factory. Acesse Pergunte-me no menu de ajuda do Workload Factory.</block>
  <block id="65c95ed5c9f895be6dfa81e8583c86af" category="list-text">*CloudShell CLI*: O Workload Factory inclui um CloudShell CLI para gerenciar e operar ambientes AWS e NetApp em todas as contas a partir de um único CLI baseado em navegador. Acesse o CloudShell na barra superior do console do Workload Factory.</block>
  <block id="34904d30d825a389b588efb76a1ceb16" category="list-text">*API REST*: Use as APIs REST do Workload Factory para implantar e gerenciar seu FSx para sistemas de arquivos ONTAP e outros recursos da AWS.</block>
  <block id="3995165ba76339d9d4d08edf5a17c07c" category="list-text">*CloudFormation*: use o código do AWS CloudFormation para executar as ações definidas no console do Workload Factory para modelar, provisionar e gerenciar recursos da AWS e de terceiros da pilha do CloudFormation na sua conta da AWS.</block>
  <block id="a1b1209dad1b58c4e66fd68ee5bc0148" category="list-text">*Provedor do Terraform NetApp Workload Factory*: use o Terraform para criar e gerenciar fluxos de trabalho de infraestrutura gerados no console do Workload Factory.</block>
  <block id="62045227a15437e7b8cd0fed75ae596c" category="paragraph">Não há custo para usar o Workload Factory para VMware.</block>
  <block id="e61183d7f582e42cf2a5f9b7d61ac0ee" category="paragraph">Você precisará pagar pelos recursos da AWS que implantar com base nas recomendações dos consultores de migração.</block>
  <block id="63f2f07c0a027b7cde1cfd93d37fcb19" category="paragraph">Não são necessárias licenças especiais da NetApp para usar o Workload Factory para VMware.</block>
  <block id="5948f3347ebc02ebc690227c059661e1" category="section-title">Regiões</block>
  <block id="d5b1044cbc510048a5dac270bde89ed5" category="inline-link">Veja as regiões da Amazon suportadas.</block>
  <block id="df3078cbf2344fdc96564c4276d42b3a" category="paragraph">O Workload Factory é suportado em todas as regiões comerciais onde o FSx for ONTAP é suportado.<block ref="54b85ac4e794c565ea8c7aad421e6e67" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="186585d175a4fff1722ac82a5520c584" category="paragraph">As seguintes regiões da AWS não são suportadas:</block>
  <block id="cc6dcf46ebcb08f1caa420526cc0ab18" category="list-text">Regiões da China</block>
  <block id="1411debdb32e6b128ca27ec92a708cbd" category="list-text">Regiões GovCloud (EUA)</block>
  <block id="ecd96786b112acf6970d6aaf3be575ca" category="list-text">Nuvem Secreta</block>
  <block id="151ef168e17772f7a361db78a0c86552" category="list-text">Nuvem Top Secret</block>
  <block id="262fa4a3da671ed4e99add58ab265149" category="doc">Avisos legais para NetApp Workload Factory para VMware</block>
  <block id="aeb31c9f8c311597856b129ab948b4e6" category="inline-link">Fábrica de carga de trabalho da NetApp</block>
  <block id="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="paragraph"><block ref="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="734e5b74e7595424d4721589d572eda7" category="doc">Migre seus dados para a nova infraestrutura com o NetApp Workload Factory para VMware</block>
  <block id="3d784fb83da69a092542ad97e84229a1" category="paragraph-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Efetue login no Workload Factory</block>
  <block id="e3f4d5b3a0d16b68c0f95c7031bbab0f" category="inline-link">crie uma conta no Workload Factory</block>
  <block id="8af94ef3a55ab31e78f60c3968ecc4e3" category="paragraph">Você precisará<block ref="c1e10d5d77d21feb199911d5a4450d55" category="inline-link-rx"></block> e faça login usando um dos<block ref="17b71e2884d56fdbadfe752689dbd4d6" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="dd4f9edabeb37ece9735b049d7a1c633" category="paragraph">Você pode usar o Workload Factory no modo _Básico_ sem adicionar credenciais para acessar sua conta da AWS. Adicionar credenciais da AWS ao Workload Factory no modo _somente leitura_ ou _leitura/gravação_ fornece à sua conta do Workload Factory as permissões necessárias para criar e gerenciar sistemas de arquivos FSx para ONTAP e para implantar e gerenciar cargas de trabalho no Amazon EC2.</block>
  <block id="3f35f21ffef11e779800fd22d15e4ca8" category="paragraph-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Carregar dados de inventário de VM</block>
  <block id="e1705a2c0f8c2dd8d94e67c86291e62a" category="paragraph">Você pode usar o centro de planejamento para carregar detalhes de inventário sobre seu ambiente de VM atual.  Use o script do coletor de dados, o RVTools ou o NetApp Data Infrastructure Insights para capturar sua configuração atual de VM e carregar os dados no centro de planejamento.</block>
  <block id="10ebd16f18f5f5f9fac69ef4c933c75f" category="inline-link-macro">Aprenda a fazer upload de dados de inventário de VM</block>
  <block id="527322d1ebf3079ca1f474c5e3c8d4dc" category="paragraph"><block ref="3f004e021dfd1da14c955ee4e1d0ba17" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="465e05b02c4091132dffd8661fead178" category="paragraph"><block ref="3aea27ccdadee3f33be0c6643a1fec67" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="ed3181ef696298ce4f112b70f615add4" category="paragraph">Você pode usar o Workload Factory no modo _Básico_ sem adicionar credenciais para acessar sua conta da AWS. Adicionar credenciais da AWS ao Workload Factory no modo _somente leitura_ ou _leitura/gravação_ fornece à sua conta do Workload Factory as permissões necessárias para criar e gerenciar sistemas de arquivos FSx para ONTAP e para implantar e gerenciar cargas de trabalho no VMware Cloud.</block>
  <block id="b334128403ed60ff931947907046e1f0" category="summary">Antes de abrir um caso de suporte com o suporte técnico da NetApp , você precisa adicionar uma conta do Site de Suporte da NetApp ao Workload Factory e então se registrar para obter suporte.</block>
  <block id="321b853ccb62a088abe07117978e5b31" category="doc">Registre-se para obter suporte para o NetApp Workload Factory para VMware</block>
  <block id="3d9b602ae77ac6a4951ca31b05b6b54f" category="paragraph">O registro de suporte é necessário para receber suporte técnico específico para o NetApp Workload Factory e suas soluções e serviços de armazenamento. Você deve se registrar para obter suporte no NetApp Console, que é um console baseado na Web separado do Workload Factory.</block>
  <block id="c552970fd4dc8118ba1806da596acad9" category="paragraph">O registro para suporte não habilita o suporte da NetApp para um serviço de arquivo do provedor de nuvem. Para obter suporte técnico relacionado a um serviço de arquivo do provedor de nuvem, sua infraestrutura ou qualquer solução que use o serviço, consulte "Obter ajuda" na documentação do Workload Factory para esse produto.</block>
  <block id="eb803e55617f13b716b5e56642cce2b0" category="paragraph">O registro da assinatura de suporte do ID da sua conta (seu número de série 960xxxxxxxxx de 20 dígitos localizado na página Recursos de suporte no NetApp Console) serve como seu único ID de assinatura de suporte. Cada assinatura de suporte em nível de conta da NetApp deve ser registrada.</block>
  <block id="4cffd3c1dbf2f1038c01d18e7a860305" category="paragraph">O registro habilita recursos como abertura de tickets de suporte e geração automática de casos. O registro é concluído adicionando contas do NetApp Support Site (NSS) ao NetApp Console, conforme descrito abaixo.</block>
  <block id="f6c4a3ae75d6616126e6da8310ae7384" category="paragraph">Para se registrar para obter suporte e ativar o direito ao suporte, um usuário em sua conta deve associar uma conta do Site de Suporte NetApp ao login do NetApp Console. A maneira como você se registra para o suporte da NetApp depende se você já tem uma conta no NetApp Support Site (NSS).</block>
  <block id="f732375b4bc27328f202e3b10a957017" category="paragraph">Se você for um cliente NetApp com uma conta NSS, basta se registrar para receber suporte pelo NetApp Console.</block>
  <block id="f65aaf10469eac2932fc53c6a37afb71" category="list-text">No menu do NetApp Console, selecione *Administração* e, em seguida, selecione *Credenciais*.</block>
  <block id="9094354ffd09e4644caa0010edc66d24" category="paragraph">Observe que outros usuários do NetApp Console não verão o mesmo status de registro de suporte se não tiverem associado uma conta do NetApp Support Site ao login do NetApp Console. No entanto, isso não significa que sua conta NetApp não esteja registrada para suporte. Desde que um usuário na conta tenha seguido essas etapas, sua conta foi registrada.</block>
  <block id="a8f62b208e5177a219f0b0d4ce88e0a9" category="paragraph">Se você já for um cliente da NetApp com licenças e números de série, mas _nenhuma_ conta NSS, será necessário criar uma conta NSS e associá-la ao seu login do NetApp Console.</block>
  <block id="fb9b6bbcab5fb396a13f67594a0ba1ee" category="list-text">Certifique-se de copiar o número de série da conta NetApp (960xxxx) usado acima para o campo de número de série. Isso acelerará o processamento da conta.</block>
  <block id="40eff8559acd41057187b6cb11fa1919" category="list-text">Associe sua nova conta NSS ao login do NetApp Console concluindo as etapas em<block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="f335678326583cea28377216c5515221" category="paragraph">Depois de ter sua conta do Site de Suporte NetApp , associe a conta ao seu login do Console NetApp concluindo as etapas em<block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="01e556e9ed381ddad48f5f248ea8c853" category="summary">Você pode usar o Centro de Planejamento para carregar informações sobre seu ambiente VMware atual.</block>
  <block id="549db19de828407c882fab2f54c0d91b" category="doc">Carregar dados de inventário de VM para o NetApp Workload Factory</block>
  <block id="549d0e83e0f77a058ecb115d751ef72a" category="paragraph">Antes de criar um plano de migração, você precisa carregar os dados de inventário da sua VM.</block>
  <block id="d1b898a05a6055416cc6065195fac618" category="paragraph">No centro de planejamento, você pode carregar seus dados de inventário de VM, ver uploads de dados de inventário anteriores e planejar uma migração usando qualquer um dos conjuntos de dados de inventário de VM.</block>
  <block id="6c2c52acb8ece2370c8022ea7c978cb0" category="list-text">Selecione *Carregar inventário de VM*.</block>
  <block id="d3157fb0911e0c33c9adcedf0e1598ec" category="list-text">Escolha qual método de coleta de dados usar:</block>
  <block id="56a20a27e57943bc4d91537b0e964977" category="list-text">Selecione o bloco *RVTools* e selecione *Avançar*.</block>
  <block id="146ed9062a423c5bd8bd28bf1bddddf7" category="list-text">Insira um nome para o conjunto de dados de inventário de VM que você criará.</block>
  <block id="9d7b7237fe0e6c0060590b976bec53af" category="list-text">Selecione<block ref="db832e36fbdf71ec25bff4aa1993346d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e escolha o arquivo RVTools que você exportou.</block>
  <block id="3268d25ce0e47e87022d19706bd20155" category="list-text">Selecione *Upload*.</block>
  <block id="560e42e6da9452e07ba03414df4da014" category="list-text">Selecione *Concluir*.</block>
  <block id="eb9329f125d8f60376dd0c5db4756dce" category="open-title">Use o coletor de dados (planejamento detalhado)</block>
  <block id="37785ea866c83b7102373035898ec3dc" category="list-text">Selecione o bloco *Coletor de dados* e selecione *Avançar*.</block>
  <block id="ad06d6a9db9c9c92dec93d713679dfd3" category="paragraph">+ O script gera um arquivo compactado com um registro de data e hora no nome no diretório de trabalho atual.  O arquivo .zip contém uma lista de todas as VMs e suas propriedades, juntamente com seus dados de IOPS e taxa de transferência.</block>
  <block id="8e086c2d314d468dd89d6daa6799971a" category="list-text">Selecione o bloco * Data Infrastructure Insights* e selecione *Avançar*.</block>
  <block id="e2f9b3867eef3a3dbba1075f9820e6fa" category="list-text">Insira o ponto de extremidade do locatário para o Data Infrastructure Insights.</block>
  <block id="48906a9df092e9bbbda1b23addbfec4e" category="paragraph">O Workload Factory coleta informações do Data Infrastructure Insights.</block>
  <block id="0e9af612728e8fe530254295db8fb1b1" category="paragraph">Gerencie seus dados de inventário de VM enviados a partir do centro de planejamento ou crie um plano de implantação.</block>
  <block id="8acafb8a3a5cbcb7d593e03747953aaf" category="list-text"><block ref="8acafb8a3a5cbcb7d593e03747953aaf" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1b50d74c83eb49509c626486ab1dcd93" category="inline-link-macro">Crie um plano de implantação do Amazon VMware Cloud</block>
  <block id="25ffe7bbf5a93b387a6f3dd663be3fd0" category="list-text"><block ref="25ffe7bbf5a93b387a6f3dd663be3fd0" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="40ca1aaeb941a45dbdcc05974bce77e2" category="inline-link-macro">Crie um plano de implantação do Amazon Elastic VMware Service</block>
  <block id="d2e4b77590b84ac14e4cb5550fea6495" category="list-text"><block ref="d2e4b77590b84ac14e4cb5550fea6495" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f4c6ecd48e744d79b89e43dccb1cfe24" category="inline-link-macro">Crie um plano de implantação do Amazon EC2</block>
  <block id="72be0a40b04bfa9c9e3046f0019c3e18" category="list-text"><block ref="72be0a40b04bfa9c9e3046f0019c3e18" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="ced82174541d112041637e3fe596dc75" category="summary">Saiba o que há de novo no componente VMware Migration Advisor do Workload Factory.</block>
  <block id="923f085b57b900c551d957c3a57f0f69" category="doc">Novidades do NetApp Workload Factory para VMware</block>
  <block id="992efefab3dd15099f5eff3f904d8df4" category="section-title">5 de outubro de 2025</block>
  <block id="eaca86cb049fa7a7b6b37033cd1392ac" category="sidebar">Documentação do NetApp Workload Factory para VMware</block>
  <block id="cd7f9479e1a150985f71ae0c23d536b2" category="sidebar">Criar manualmente um plano de implantação</block>
  <block id="3c031b939f6ec312ee601d021e7a6644" category="sidebar">Console NetApp</block>
  <block id="cc58d3a9b2264c4fd8cb1d3f61b90bdc" category="sidebar">Serviços de dados NetApp</block>
  <block id="93ba13882942e9f41461a4867481e012" category="sidebar">Use o centro de planejamento da VMware</block>
</blocks>